author,authorLabel,birthDate,deathDate,countryLabel,mainWorkLabel,mainWork_missing,sitelink,api-length,1,length
http://www.wikidata.org/entity/Q5491433,Frasquita Larrea,1775-12-24T00:00:00Z,1838-08-24T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Frasquita_Larrea,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Frasquita_Larrea&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Frasquita_Larrea"",""to"":""Frasquita Larrea""}],""pages"":{""268816"":{""pageid"":268816,""ns"":0,""title"":""Frasquita Larrea"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:08Z"",""lastrevid"":167343564,""length"":9099}}}}",9099
http://www.wikidata.org/entity/Q8201097,Antonia Gutiérrez Bueno,1781-01-17T00:00:00Z,1874-04-06T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Antonia_Guti%C3%A9rrez_Bueno,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Antonia_Guti%C3%A9rrez_Bueno&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Antonia_Guti\u00e9rrez_Bueno"",""to"":""Antonia Guti\u00e9rrez Bueno""}],""pages"":{""5683373"":{""pageid"":5683373,""ns"":0,""title"":""Antonia Guti\u00e9rrez Bueno"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:32Z"",""lastrevid"":160177322,""length"":5288}}}}",5288
http://www.wikidata.org/entity/Q11705052,Vicenta Moguel,1782-06-06T00:00:00Z,1854-09-29T00:00:00Z,España,Ipui onac,,https://es.wikipedia.org/wiki/Vicenta_Moguel,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Vicenta_Moguel&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Vicenta_Moguel"",""to"":""Vicenta Moguel""}],""pages"":{""4822264"":{""pageid"":4822264,""ns"":0,""title"":""Vicenta Moguel"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:23Z"",""lastrevid"":167025148,""length"":8074}}}}",8074
http://www.wikidata.org/entity/Q12263218,María del Pilar Acedo y Sarria,1784-01-01T00:00:00Z,1869-02-27T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_del_Pilar_Acedo_y_Sarri%C3%A1,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_del_Pilar_Acedo_y_Sarri%C3%A1&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_del_Pilar_Acedo_y_Sarri\u00e1"",""to"":""Mar\u00eda del Pilar Acedo y Sarri\u00e1""}],""pages"":{""6906746"":{""pageid"":6906746,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda del Pilar Acedo y Sarri\u00e1"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:54Z"",""lastrevid"":168043224,""length"":17923}}}}",17923
http://www.wikidata.org/entity/Q5997059,Margarita López de Morla y Virués de Segovia,1788-07-03T00:00:00Z,1850-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Margarita_L%C3%B3pez_de_Morla_y_Viru%C3%A9s,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Margarita_L%C3%B3pez_de_Morla_y_Viru%C3%A9s&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Margarita_L\u00f3pez_de_Morla_y_Viru\u00e9s"",""to"":""Margarita L\u00f3pez de Morla y Viru\u00e9s""}],""pages"":{""5372393"":{""pageid"":5372393,""ns"":0,""title"":""Margarita L\u00f3pez de Morla y Viru\u00e9s"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:05Z"",""lastrevid"":163213496,""length"":4527}}}}",4527
http://www.wikidata.org/entity/Q19458508,María Guadalupe Cuenca de Moreno,1790-01-01T00:00:00Z,1854-09-01T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Guadalupe_Cuenca,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Guadalupe_Cuenca&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Guadalupe_Cuenca"",""to"":""Mar\u00eda Guadalupe Cuenca""}],""pages"":{""9170223"":{""pageid"":9170223,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Guadalupe Cuenca"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:37Z"",""lastrevid"":156426452,""length"":2773}}}}",2773
http://www.wikidata.org/entity/Q20005652,Maria Agnès Ribera Garau,1790-01-01T00:00:00Z,1861-11-22T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Maria_Agn%C3%A8s_Ribera_Garau,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Maria_Agn%C3%A8s_Ribera_Garau&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Maria_Agn\u00e8s_Ribera_Garau"",""to"":""Maria Agn\u00e8s Ribera Garau""}],""pages"":{""8261217"":{""pageid"":8261217,""ns"":0,""title"":""Maria Agn\u00e8s Ribera Garau"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:26Z"",""lastrevid"":161946746,""length"":4059}}}}",4059
http://www.wikidata.org/entity/Q116831668,Luisa Sáenz de Viniegra,1792-01-01T00:00:00Z,1865-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Luisa_Carlota_S%C3%A1enz_de_Viniegra,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Luisa_Carlota_S%C3%A1enz_de_Viniegra&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Luisa_Carlota_S\u00e1enz_de_Viniegra"",""to"":""Luisa Carlota S\u00e1enz de Viniegra""}],""pages"":{""10476807"":{""pageid"":10476807,""ns"":0,""title"":""Luisa Carlota S\u00e1enz de Viniegra"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:27Z"",""lastrevid"":155627438,""length"":6912}}}}",6912
http://www.wikidata.org/entity/Q6160970,Vicenta Maturana,1793-07-06T00:00:00Z,1859-05-15T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Vicenta_Maturana,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Vicenta_Maturana&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Vicenta_Maturana"",""to"":""Vicenta Maturana""}],""pages"":{""2377546"":{""pageid"":2377546,""ns"":0,""title"":""Vicenta Maturana"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:42Z"",""lastrevid"":160691805,""length"":4969}}}}",4969
http://www.wikidata.org/entity/Q6782028,María Josefa García Granados,1796-07-10T00:00:00Z,1848-07-28T00:00:00Z,Guatemala,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Josefa_Garc%C3%ADa_Granados,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Josefa_Garc%C3%ADa_Granados&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Josefa_Garc\u00eda_Granados"",""to"":""Mar\u00eda Josefa Garc\u00eda Granados""}],""pages"":{""1119425"":{""pageid"":1119425,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Josefa Garc\u00eda Granados"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:21Z"",""lastrevid"":167143188,""length"":22141}}}}",22141
http://www.wikidata.org/entity/Q291397,Fernán Caballero,1796-12-24T00:00:00Z,1877-04-07T00:00:00Z,España,La familia de Alvareda: Novela de costumbres populares,,https://es.wikipedia.org/wiki/Fern%C3%A1n_Caballero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Fern%C3%A1n_Caballero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Fern\u00e1n_Caballero"",""to"":""Fern\u00e1n Caballero""}],""pages"":{""242910"":{""pageid"":242910,""ns"":0,""title"":""Fern\u00e1n Caballero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:44Z"",""lastrevid"":167343743,""length"":27143}}}}",27143
http://www.wikidata.org/entity/Q16601458,María Manuela López de Ulloa,1800-01-01T00:00:00Z,1900-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Manuela_L%C3%B3pez_de_Ulloa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Manuela_L%C3%B3pez_de_Ulloa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Manuela_L\u00f3pez_de_Ulloa"",""to"":""Mar\u00eda Manuela L\u00f3pez de Ulloa""}],""pages"":{""6264937"":{""pageid"":6264937,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Manuela L\u00f3pez de Ulloa"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:19Z"",""lastrevid"":151378517,""length"":4919}}}}",4919
http://www.wikidata.org/entity/Q9030069,María Larraín de Vicuña,1801-01-01T00:00:00Z,1928-09-23T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Larra%C3%ADn_de_Vicu%C3%B1a,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Larra%C3%ADn_de_Vicu%C3%B1a&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Larra\u00edn_de_Vicu\u00f1a"",""to"":""Mar\u00eda Larra\u00edn de Vicu\u00f1a""}],""pages"":{""5699093"":{""pageid"":5699093,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Larra\u00edn de Vicu\u00f1a"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:33Z"",""lastrevid"":164134372,""length"":2290}}}}",2290
http://www.wikidata.org/entity/Q135089377,Justa García Robledo,1801-01-01T00:00:00Z,http://www.wikidata.org/.well-known/genid/818772cc21a23e4316a814f16116b43c,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Justa_Garc%C3%ADa_Robledo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Justa_Garc%C3%ADa_Robledo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Justa_Garc\u00eda_Robledo"",""to"":""Justa Garc\u00eda Robledo""}],""pages"":{""11236597"":{""pageid"":11236597,""ns"":0,""title"":""Justa Garc\u00eda Robledo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-13T08:54:30Z"",""lastrevid"":168961184,""length"":5133}}}}",5133
http://www.wikidata.org/entity/Q114774387,Walda Lucenqui de Pimentel,1801-01-01T00:00:00Z,,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Walda_Lucenqui,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Walda_Lucenqui&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Walda_Lucenqui"",""to"":""Walda Lucenqui""}],""pages"":{""10364927"":{""pageid"":10364927,""ns"":0,""title"":""Walda Lucenqui"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:17Z"",""lastrevid"":147406395,""length"":1686}}}}",1686
http://www.wikidata.org/entity/Q502284,María Josefa Acevedo de Gómez,1803-01-23T00:00:00Z,1861-01-19T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Josefa_Acevedo_de_G%C3%B3mez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Josefa_Acevedo_de_G%C3%B3mez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Josefa_Acevedo_de_G\u00f3mez"",""to"":""Mar\u00eda Josefa Acevedo de G\u00f3mez""}],""pages"":{""246062"":{""pageid"":246062,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Josefa Acevedo de G\u00f3mez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:05Z"",""lastrevid"":165753673,""length"":31373}}}}",31373
http://www.wikidata.org/entity/Q1571996,Mercedes Marín del Solar,1804-09-11T00:00:00Z,1866-12-21T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Mar%C3%ADn_del_Solar,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Mar%C3%ADn_del_Solar&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Mar\u00edn_del_Solar"",""to"":""Mercedes Mar\u00edn del Solar""}],""pages"":{""2818946"":{""pageid"":2818946,""ns"":0,""title"":""Mercedes Mar\u00edn del Solar"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:06Z"",""lastrevid"":168681179,""length"":6607}}}}",6607
http://www.wikidata.org/entity/Q5946701,Juana de Vega,1805-03-07T00:00:00Z,1872-06-22T00:00:00Z,España,Memorias de la condesa de Espoz y Mina,,https://es.wikipedia.org/wiki/Juana_de_Vega,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Juana_de_Vega&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Juana_de_Vega"",""to"":""Juana de Vega""}],""pages"":{""84146"":{""pageid"":84146,""ns"":0,""title"":""Juana de Vega"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:40:47Z"",""lastrevid"":161213897,""length"":25354}}}}",25354
http://www.wikidata.org/entity/Q5752445,Carmen Arriagada,1807-01-01T00:00:00Z,1900-06-16T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carmen_Arriagada,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carmen_Arriagada&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carmen_Arriagada"",""to"":""Carmen Arriagada""}],""pages"":{""749225"":{""pageid"":749225,""ns"":0,""title"":""Carmen Arriagada"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:52Z"",""lastrevid"":168281010,""length"":3793}}}}",3793
http://www.wikidata.org/entity/Q5850682,Eulalia de Llanos,1809-01-01T00:00:00Z,1865-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Eulalia_de_Llanos,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Eulalia_de_Llanos&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Eulalia_de_Llanos"",""to"":""Eulalia de Llanos""}],""pages"":{""4710418"":{""pageid"":4710418,""ns"":0,""title"":""Eulalia de Llanos"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:06Z"",""lastrevid"":160108217,""length"":4024}}}}",4024
http://www.wikidata.org/entity/Q27268309,Ángela Mazzini Bricala,1809-01-01T00:00:00Z,1894-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngela_Mazzini_Bricala,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=%C3%81ngela_Mazzini_Bricala&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""\u00c1ngela_Mazzini_Bricala"",""to"":""\u00c1ngela Mazzini Bricala""}],""pages"":{""7615267"":{""pageid"":7615267,""ns"":0,""title"":""\u00c1ngela Mazzini Bricala"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:49Z"",""lastrevid"":156759585,""length"":4220}}}}",4220
http://www.wikidata.org/entity/Q28950269,Nicolasa Añón Paz,1810-02-28T00:00:00Z,1887-11-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Nicolasa_A%C3%B1%C3%B3n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Nicolasa_A%C3%B1%C3%B3n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Nicolasa_A\u00f1\u00f3n"",""to"":""Nicolasa A\u00f1\u00f3n""}],""pages"":{""10903972"":{""pageid"":10903972,""ns"":0,""title"":""Nicolasa A\u00f1\u00f3n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:54:14Z"",""lastrevid"":160759973,""length"":6327}}}}",6327
http://www.wikidata.org/entity/Q3604796,María Josefa Massanés,1811-03-19T00:00:00Z,1887-07-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Josefa_Massan%C3%A9s,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Josefa_Massan%C3%A9s&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Josefa_Massan\u00e9s"",""to"":""Mar\u00eda Josefa Massan\u00e9s""}],""pages"":{""754102"":{""pageid"":754102,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Josefa Massan\u00e9s"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:52Z"",""lastrevid"":168200454,""length"":10560}}}}",10560
http://www.wikidata.org/entity/Q6004015,María Josefa Mujía,1812-01-01T00:00:00Z,1888-07-30T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Josefa_Mujia,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Josefa_Mujia&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Josefa_Mujia"",""to"":""Mar\u00eda Josefa Mujia""}],""pages"":{""2233776"":{""pageid"":2233776,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Josefa Mujia"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:34Z"",""lastrevid"":168656501,""length"":4645}}}}",4645
http://www.wikidata.org/entity/Q4750435,Ana María Martínez de Nisser,1812-12-06T00:00:00Z,1872-09-18T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Ana_Mar%C3%ADa_Mart%C3%ADnez_de_Nisser,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Ana_Mar%C3%ADa_Mart%C3%ADnez_de_Nisser&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Ana_Mar\u00eda_Mart\u00ednez_de_Nisser"",""to"":""Ana Mar\u00eda Mart\u00ednez de Nisser""}],""pages"":{""704517"":{""pageid"":704517,""ns"":0,""title"":""Ana Mar\u00eda Mart\u00ednez de Nisser"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:48Z"",""lastrevid"":158337899,""length"":4475}}}}",4475
http://www.wikidata.org/entity/Q19447701,Joaquina López de Madariaga,1813-09-12T00:00:00Z,1876-10-06T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Joaquina_L%C3%B3pez_de_Madariaga,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Joaquina_L%C3%B3pez_de_Madariaga&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Joaquina_L\u00f3pez_de_Madariaga"",""to"":""Joaquina L\u00f3pez de Madariaga""}],""pages"":{""6643003"":{""pageid"":6643003,""ns"":0,""title"":""Joaquina L\u00f3pez de Madariaga"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:47Z"",""lastrevid"":168132350,""length"":4010}}}}",4010
http://www.wikidata.org/entity/Q283353,Gertrudis Gómez de Avellaneda,1814-03-23T00:00:00Z,1873-02-01T00:00:00Z,Imperio Español,Sab,,https://es.wikipedia.org/wiki/Gertrudis_G%C3%B3mez_de_Avellaneda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Gertrudis_G%C3%B3mez_de_Avellaneda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Gertrudis_G\u00f3mez_de_Avellaneda"",""to"":""Gertrudis G\u00f3mez de Avellaneda""}],""pages"":{""10523"":{""pageid"":10523,""ns"":0,""title"":""Gertrudis G\u00f3mez de Avellaneda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:40:31Z"",""lastrevid"":168171929,""length"":50428}}}}",50428
http://www.wikidata.org/entity/Q108514401,Indalecia Camacho,1815-01-01T00:00:00Z,1896-07-01T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Indalecia_Camacho,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Indalecia_Camacho&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Indalecia_Camacho"",""to"":""Indalecia Camacho""}],""pages"":{""10287488"":{""pageid"":10287488,""ns"":0,""title"":""Indalecia Camacho"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:09Z"",""lastrevid"":166337424,""length"":3759}}}}",3759
http://www.wikidata.org/entity/Q47491334,Sabina de Alvear y Ward,1815-11-08T00:00:00Z,1906-11-10T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sabina_de_Alvear_y_Ward,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sabina_de_Alvear_y_Ward&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sabina_de_Alvear_y_Ward"",""to"":""Sabina de Alvear y Ward""}],""pages"":{""8320111"":{""pageid"":8320111,""ns"":0,""title"":""Sabina de Alvear y Ward"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:29Z"",""lastrevid"":162380301,""length"":6280}}}}",6280
http://www.wikidata.org/entity/Q59215061,Vicenta García Miranda,1816-01-01T00:00:00Z,1877-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Vicenta_Garc%C3%ADa_Miranda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Vicenta_Garc%C3%ADa_Miranda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Vicenta_Garc\u00eda_Miranda"",""to"":""Vicenta Garc\u00eda Miranda""}],""pages"":{""8449673"":{""pageid"":8449673,""ns"":0,""title"":""Vicenta Garc\u00eda Miranda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-06T05:56:52Z"",""lastrevid"":162910780,""length"":10044}}}}",10044
http://www.wikidata.org/entity/Q21028344,Dolores Gómez de Cádiz,1818-12-25T00:00:00Z,http://www.wikidata.org/.well-known/genid/76647e2e897b5aa1939bfc9ad06998e8,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolores_G%C3%B3mez_de_C%C3%A1diz,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolores_G%C3%B3mez_de_C%C3%A1diz&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolores_G\u00f3mez_de_C\u00e1diz"",""to"":""Dolores G\u00f3mez de C\u00e1diz""}],""pages"":{""7040816"":{""pageid"":7040816,""ns"":0,""title"":""Dolores G\u00f3mez de C\u00e1diz"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:06Z"",""lastrevid"":152542169,""length"":3600}}}}",3600
http://www.wikidata.org/entity/Q542700,Alejandrina Benítez de Gautier,1819-02-26T00:00:00Z,1879-10-11T00:00:00Z,Puerto Rico,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Alejandrina_Ben%C3%ADtez_de_Gautier,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Alejandrina_Ben%C3%ADtez_de_Gautier&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Alejandrina_Ben\u00edtez_de_Gautier"",""to"":""Alejandrina Ben\u00edtez de Gautier""}],""pages"":{""316712"":{""pageid"":316712,""ns"":0,""title"":""Alejandrina Ben\u00edtez de Gautier"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:13Z"",""lastrevid"":164047708,""length"":2839}}}}",2839
http://www.wikidata.org/entity/Q1710713,Juana Manso,1819-06-26T00:00:00Z,1875-04-24T00:00:00Z,Argentina,La Revolucion de Mayo 1810,,https://es.wikipedia.org/wiki/Juana_Manso,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Juana_Manso&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Juana_Manso"",""to"":""Juana Manso""}],""pages"":{""304420"":{""pageid"":304420,""ns"":0,""title"":""Juana Manso"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:55Z"",""lastrevid"":168198973,""length"":103013}}}}",103013
http://www.wikidata.org/entity/Q671852,Concepción Arenal Ponte,1820-01-31T00:00:00Z,1893-02-04T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_Arenal,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Concepci%C3%B3n_Arenal&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Concepci\u00f3n_Arenal"",""to"":""Concepci\u00f3n Arenal""}],""pages"":{""104981"":{""pageid"":104981,""ns"":0,""title"":""Concepci\u00f3n Arenal"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:15Z"",""lastrevid"":168896817,""length"":34502}}}}",34502
http://www.wikidata.org/entity/Q941605,Carolina Coronado,1820-12-12T00:00:00Z,1911-01-15T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carolina_Coronado,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carolina_Coronado&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carolina_Coronado"",""to"":""Carolina Coronado""}],""pages"":{""71562"":{""pageid"":71562,""ns"":0,""title"":""Carolina Coronado"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:40:46Z"",""lastrevid"":167356806,""length"":36754}}}}",36754
http://www.wikidata.org/entity/Q20534136,Virginia Felicia Auber,1821-01-01T00:00:00Z,1897-03-20T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Virginia_Auber_Noya,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Virginia_Auber_Noya&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Virginia_Auber_Noya"",""to"":""Virginia Auber Noya""}],""pages"":{""7419444"":{""pageid"":7419444,""ns"":0,""title"":""Virginia Auber Noya"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-14T06:50:20Z"",""lastrevid"":168977275,""length"":6453}}}}",6453
http://www.wikidata.org/entity/Q23830064,Rosa Butler y Mendieta,1821-01-01T00:00:00Z,1889-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosa_Butler_y_Mendieta,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosa_Butler_y_Mendieta&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosa_Butler_y_Mendieta"",""to"":""Rosa Butler y Mendieta""}],""pages"":{""7377631"":{""pageid"":7377631,""ns"":0,""title"":""Rosa Butler y Mendieta"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:32Z"",""lastrevid"":167616727,""length"":6125}}}}",6125
http://www.wikidata.org/entity/Q56547239,Manuela Cambronero,1821-02-12T00:00:00Z,1853-12-26T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Manuela_Cambronero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Manuela_Cambronero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Manuela_Cambronero"",""to"":""Manuela Cambronero""}],""pages"":{""8740928"":{""pageid"":8740928,""ns"":0,""title"":""Manuela Cambronero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:11Z"",""lastrevid"":156413758,""length"":7015}}}}",7015
http://www.wikidata.org/entity/Q6110207,Robustiana Armiño,1821-08-20T00:00:00Z,1890-06-17T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Robustiana_Armi%C3%B1o,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Robustiana_Armi%C3%B1o&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Robustiana_Armi\u00f1o"",""to"":""Robustiana Armi\u00f1o""}],""pages"":{""4709543"":{""pageid"":4709543,""ns"":0,""title"":""Robustiana Armi\u00f1o"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:06Z"",""lastrevid"":161976274,""length"":8534}}}}",8534
http://www.wikidata.org/entity/Q6004306,María Mendoza de Vives,1821-12-19T00:00:00Z,1894-02-21T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Mendoza_de_Vives,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Mendoza_de_Vives&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Mendoza_de_Vives"",""to"":""Mar\u00eda Mendoza de Vives""}],""pages"":{""762496"":{""pageid"":762496,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Mendoza de Vives"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:53Z"",""lastrevid"":166959700,""length"":9412}}}}",9412
http://www.wikidata.org/entity/Q63435514,María Josefa Zapata,1822-01-01T00:00:00Z,1888-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Josefa_Zapata,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Josefa_Zapata&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Josefa_Zapata"",""to"":""Mar\u00eda Josefa Zapata""}],""pages"":{""8908523"":{""pageid"":8908523,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Josefa Zapata"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:23Z"",""lastrevid"":161990979,""length"":8272}}}}",8272
http://www.wikidata.org/entity/Q4739407,Amalia de Llano,1822-04-29T00:00:00Z,1874-07-06T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Amalia_de_Llano,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Amalia_de_Llano&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Amalia_de_Llano"",""to"":""Amalia de Llano""}],""pages"":{""172953"":{""pageid"":172953,""ns"":0,""title"":""Amalia de Llano"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:40:57Z"",""lastrevid"":165200027,""length"":5218}}}}",5218
http://www.wikidata.org/entity/Q30904855,Antonina Cortés Llanos,1823-01-17T00:00:00Z,1906-01-28T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Antonina_Cort%C3%A9s_Llanos,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Antonina_Cort%C3%A9s_Llanos&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Antonina_Cort\u00e9s_Llanos"",""to"":""Antonina Cort\u00e9s Llanos""}],""pages"":{""7937347"":{""pageid"":7937347,""ns"":0,""title"":""Antonina Cort\u00e9s Llanos"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:09Z"",""lastrevid"":154305843,""length"":2060}}}}",2060
http://www.wikidata.org/entity/Q5650072,Ángela Grassi,1823-08-02T00:00:00Z,1883-09-17T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngela_Grassi,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=%C3%81ngela_Grassi&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""\u00c1ngela_Grassi"",""to"":""\u00c1ngela Grassi""}],""pages"":{""3636447"":{""pageid"":3636447,""ns"":0,""title"":""\u00c1ngela Grassi"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:42Z"",""lastrevid"":168043743,""length"":17736}}}}",17736
http://www.wikidata.org/entity/Q63952238,Agustina Palacio de Libarona,1825-02-01T00:00:00Z,1880-01-01T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Agustina_Palacio_de_Libarona,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Agustina_Palacio_de_Libarona&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Agustina_Palacio_de_Libarona"",""to"":""Agustina Palacio de Libarona""}],""pages"":{""9844891"":{""pageid"":9844891,""ns"":0,""title"":""Agustina Palacio de Libarona"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:25Z"",""lastrevid"":166838393,""length"":6074}}}}",6074
http://www.wikidata.org/entity/Q20100274,Amalia Fenollosa Peris,1825-02-08T00:00:00Z,1869-05-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Amalia_Fenollosa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Amalia_Fenollosa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Amalia_Fenollosa"",""to"":""Amalia Fenollosa""}],""pages"":{""7220223"":{""pageid"":7220223,""ns"":0,""title"":""Amalia Fenollosa"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:16Z"",""lastrevid"":165265868,""length"":7322}}}}",7322
http://www.wikidata.org/entity/Q3284672,Avelina Valladares,1825-10-23T00:00:00Z,1902-03-17T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Avelina_Valladares,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Avelina_Valladares&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Avelina_Valladares"",""to"":""Avelina Valladares""}],""pages"":{""7833255"":{""pageid"":7833255,""ns"":0,""title"":""Avelina Valladares"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:03Z"",""lastrevid"":156654883,""length"":3471}}}}",3471
http://www.wikidata.org/entity/Q100774211,Rosa Mercedes Riglos,1826-01-01T00:00:00Z,1891-01-01T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosa_Mercedes_Riglos,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosa_Mercedes_Riglos&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosa_Mercedes_Riglos"",""to"":""Rosa Mercedes Riglos""}],""pages"":{""9640532"":{""pageid"":9640532,""ns"":0,""title"":""Rosa Mercedes Riglos"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:09Z"",""lastrevid"":155168226,""length"":4492}}}}",4492
http://www.wikidata.org/entity/Q5697567,Antonia Díaz Fernández de Lamarque,1827-01-01T00:00:00Z,1892-05-19T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Antonia_D%C3%ADaz_Fern%C3%A1ndez_de_Lamarque,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Antonia_D%C3%ADaz_Fern%C3%A1ndez_de_Lamarque&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Antonia_D\u00edaz_Fern\u00e1ndez_de_Lamarque"",""to"":""Antonia D\u00edaz Fern\u00e1ndez de Lamarque""}],""pages"":{""1270514"":{""pageid"":1270514,""ns"":0,""title"":""Antonia D\u00edaz Fern\u00e1ndez de Lamarque"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:31Z"",""lastrevid"":160539502,""length"":2174}}}}",2174
http://www.wikidata.org/entity/Q11954706,Victoria Penya de Amer,1827-03-28T00:00:00Z,1898-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Vict%C3%B2ria_Pe%C3%B1a_i_Nicolau,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Vict%C3%B2ria_Pe%C3%B1a_i_Nicolau&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Vict\u00f2ria_Pe\u00f1a_i_Nicolau"",""to"":""Vict\u00f2ria Pe\u00f1a i Nicolau""}],""pages"":{""7840890"":{""pageid"":7840890,""ns"":0,""title"":""Vict\u00f2ria Pe\u00f1a i Nicolau"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:04Z"",""lastrevid"":156678437,""length"":2837}}}}",2837
http://www.wikidata.org/entity/Q16889097,Cipriana Álvarez Durán,1827-09-16T00:00:00Z,1904-08-09T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Elena_Cipriana_%C3%81lvarez_Dur%C3%A1n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Elena_Cipriana_%C3%81lvarez_Dur%C3%A1n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Elena_Cipriana_\u00c1lvarez_Dur\u00e1n"",""to"":""Elena Cipriana \u00c1lvarez Dur\u00e1n""}],""pages"":{""10024001"":{""pageid"":10024001,""ns"":0,""title"":""Elena Cipriana \u00c1lvarez Dur\u00e1n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:41Z"",""lastrevid"":168148069,""length"":5386}}}}",5386
http://www.wikidata.org/entity/Q21666066,Teresa Arroniz y Bosch,1827-10-15T00:00:00Z,1890-04-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Teresa_Arr%C3%B3niz_y_Bosch,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Teresa_Arr%C3%B3niz_y_Bosch&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Teresa_Arr\u00f3niz_y_Bosch"",""to"":""Teresa Arr\u00f3niz y Bosch""}],""pages"":{""7210110"":{""pageid"":7210110,""ns"":0,""title"":""Teresa Arr\u00f3niz y Bosch"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:40:24Z"",""lastrevid"":167119903,""length"":10138}}}}",10138
http://www.wikidata.org/entity/Q20876489,Pilar Pascual de Sanjuán,1827-10-23T00:00:00Z,1899-02-18T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Pilar_Pascual_de_Sanju%C3%A1n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Pilar_Pascual_de_Sanju%C3%A1n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Pilar_Pascual_de_Sanju\u00e1n"",""to"":""Pilar Pascual de Sanju\u00e1n""}],""pages"":{""7419238"":{""pageid"":7419238,""ns"":0,""title"":""Pilar Pascual de Sanju\u00e1n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:36Z"",""lastrevid"":162574857,""length"":10879}}}}",10879
http://www.wikidata.org/entity/Q6004354,María Nestora Téllez,1828-01-01T00:00:00Z,1890-01-01T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Nestora_T%C3%A9llez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Nestora_T%C3%A9llez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Nestora_T\u00e9llez"",""to"":""Mar\u00eda Nestora T\u00e9llez""}],""pages"":{""4260138"":{""pageid"":4260138,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Nestora T\u00e9llez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:45:13Z"",""lastrevid"":156685278,""length"":7510}}}}",7510
http://www.wikidata.org/entity/Q20016241,Isabel Pesado de Mier,1828-01-01T00:00:00Z,1913-01-01T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Isabel_Pesado_de_Mier,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Isabel_Pesado_de_Mier&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Isabel_Pesado_de_Mier"",""to"":""Isabel Pesado de Mier""}],""pages"":{""6643354"":{""pageid"":6643354,""ns"":0,""title"":""Isabel Pesado de Mier"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:47Z"",""lastrevid"":160934805,""length"":6315}}}}",6315
http://www.wikidata.org/entity/Q18987065,Rogelia León,1828-09-15T00:00:00Z,1870-05-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rogelia_Le%C3%B3n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rogelia_Le%C3%B3n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rogelia_Le\u00f3n"",""to"":""Rogelia Le\u00f3n""}],""pages"":{""6632721"":{""pageid"":6632721,""ns"":0,""title"":""Rogelia Le\u00f3n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:46Z"",""lastrevid"":158494709,""length"":4984}}}}",4984
http://www.wikidata.org/entity/Q55214868,Dolores Cabrera Heredia,1828-09-15T00:00:00Z,1899-12-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolores_Cabrera_y_Heredia,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolores_Cabrera_y_Heredia&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolores_Cabrera_y_Heredia"",""to"":""Dolores Cabrera y Heredia""}],""pages"":{""8545283"":{""pageid"":8545283,""ns"":0,""title"":""Dolores Cabrera y Heredia"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:47Z"",""lastrevid"":168043365,""length"":12646}}}}",12646
http://www.wikidata.org/entity/Q5812615,Dolores Veintimilla,1829-01-01T00:00:00Z,1857-05-23T00:00:00Z,Ecuador,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolores_Veintimilla,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolores_Veintimilla&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolores_Veintimilla"",""to"":""Dolores Veintimilla""}],""pages"":{""372833"":{""pageid"":372833,""ns"":0,""title"":""Dolores Veintimilla"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:19Z"",""lastrevid"":168800401,""length"":24619}}}}",24619
http://www.wikidata.org/entity/Q54823842,Rosario Vázquez Angulo,1829-01-01T00:00:00Z,1915-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosario_V%C3%A1zquez_Angulo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosario_V%C3%A1zquez_Angulo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosario_V\u00e1zquez_Angulo"",""to"":""Rosario V\u00e1zquez Angulo""}],""pages"":{""8506828"":{""pageid"":8506828,""ns"":0,""title"":""Rosario V\u00e1zquez Angulo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:42Z"",""lastrevid"":154116608,""length"":3451}}}}",3451
http://www.wikidata.org/entity/Q23009109,Sofía Tartilán,1829-04-19T00:00:00Z,1888-07-02T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sof%C3%ADa_Tartil%C3%A1n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sof%C3%ADa_Tartil%C3%A1n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sof\u00eda_Tartil\u00e1n"",""to"":""Sof\u00eda Tartil\u00e1n""}],""pages"":{""7324049"":{""pageid"":7324049,""ns"":0,""title"":""Sof\u00eda Tartil\u00e1n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:27Z"",""lastrevid"":156717488,""length"":7802}}}}",7802
http://www.wikidata.org/entity/Q5834031,Enriqueta Lozano,1829-08-18T00:00:00Z,1895-05-05T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Enriqueta_Lozano,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Enriqueta_Lozano&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Enriqueta_Lozano"",""to"":""Enriqueta Lozano""}],""pages"":{""4619779"":{""pageid"":4619779,""ns"":0,""title"":""Enriqueta Lozano"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:45:56Z"",""lastrevid"":167223654,""length"":15383}}}}",15383
http://www.wikidata.org/entity/Q62463082,María Tadea Verdejo y Durán,1830-01-01T00:00:00Z,1854-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Tadea_Verdejo_y_Dur%C3%A1n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Tadea_Verdejo_y_Dur%C3%A1n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Tadea_Verdejo_y_Dur\u00e1n"",""to"":""Mar\u00eda Tadea Verdejo y Dur\u00e1n""}],""pages"":{""8863134"":{""pageid"":8863134,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Tadea Verdejo y Dur\u00e1n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:20Z"",""lastrevid"":162910987,""length"":7162}}}}",7162
http://www.wikidata.org/entity/Q28916912,Marcelina Almeida,1830-01-01T00:00:00Z,1880-01-01T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Marcelina_Almeida,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Marcelina_Almeida&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Marcelina_Almeida"",""to"":""Marcelina Almeida""}],""pages"":{""7821441"":{""pageid"":7821441,""ns"":0,""title"":""Marcelina Almeida"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:03Z"",""lastrevid"":161932156,""length"":6155}}}}",6155
http://www.wikidata.org/entity/Q106777362,Vicenta Laparra de la Cerda,1831-04-01T00:00:00Z,1905-01-29T00:00:00Z,Guatemala,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Vicenta_Laparra_de_la_Cerda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Vicenta_Laparra_de_la_Cerda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Vicenta_Laparra_de_la_Cerda"",""to"":""Vicenta Laparra de la Cerda""}],""pages"":{""9863509"":{""pageid"":9863509,""ns"":0,""title"":""Vicenta Laparra de la Cerda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:26Z"",""lastrevid"":168319108,""length"":12295}}}}",12295
http://www.wikidata.org/entity/Q105754643,Ubaldina Dávila,1831-04-16T00:00:00Z,1900-08-11T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Ubaldina_D%C3%A1vila,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Ubaldina_D%C3%A1vila&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Ubaldina_D\u00e1vila"",""to"":""Ubaldina D\u00e1vila""}],""pages"":{""10287657"":{""pageid"":10287657,""ns"":0,""title"":""Ubaldina D\u00e1vila"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:09Z"",""lastrevid"":165754147,""length"":9195}}}}",9195
http://www.wikidata.org/entity/Q16625530,Rita Lecumberri,1831-11-14T00:00:00Z,1910-12-23T00:00:00Z,Ecuador,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rita_Lecumberri,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rita_Lecumberri&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rita_Lecumberri"",""to"":""Rita Lecumberri""}],""pages"":{""6180961"":{""pageid"":6180961,""ns"":0,""title"":""Rita Lecumberri"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:12Z"",""lastrevid"":161135306,""length"":9145}}}}",9145
http://www.wikidata.org/entity/Q27267355,Encarnación Cubas Báez,1831-12-15T00:00:00Z,1915-03-28T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Encarnaci%C3%B3n_Cubas_B%C3%A1ez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Encarnaci%C3%B3n_Cubas_B%C3%A1ez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Encarnaci\u00f3n_Cubas_B\u00e1ez"",""to"":""Encarnaci\u00f3n Cubas B\u00e1ez""}],""pages"":{""7615227"":{""pageid"":7615227,""ns"":0,""title"":""Encarnaci\u00f3n Cubas B\u00e1ez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:49Z"",""lastrevid"":163505429,""length"":8544}}}}",8544
http://www.wikidata.org/entity/Q23903038,Ana María Franco Guevara,1832-01-01T00:00:00Z,1872-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Ana_Mar%C3%ADa_Franco_Guevara,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Ana_Mar%C3%ADa_Franco_Guevara&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Ana_Mar\u00eda_Franco_Guevara"",""to"":""Ana Mar\u00eda Franco Guevara""}],""pages"":{""7386727"":{""pageid"":7386727,""ns"":0,""title"":""Ana Mar\u00eda Franco Guevara"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:33Z"",""lastrevid"":156672544,""length"":2978}}}}",2978
http://www.wikidata.org/entity/Q19690084,Modesta Sanginés Uriarte,1832-02-26T00:00:00Z,1887-02-05T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Modesta_Sangin%C3%A9s_Uriarte,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Modesta_Sangin%C3%A9s_Uriarte&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Modesta_Sangin\u00e9s_Uriarte"",""to"":""Modesta Sangin\u00e9s Uriarte""}],""pages"":{""6643558"":{""pageid"":6643558,""ns"":0,""title"":""Modesta Sangin\u00e9s Uriarte"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:47Z"",""lastrevid"":168784945,""length"":7489}}}}",7489
http://www.wikidata.org/entity/Q20870782,Úrsula Céspedes,1832-10-21T00:00:00Z,1874-11-02T00:00:00Z,Cuba,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%9Arsula_C%C3%A9spedes,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=%C3%9Arsula_C%C3%A9spedes&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""\u00darsula_C\u00e9spedes"",""to"":""\u00darsula C\u00e9spedes""}],""pages"":{""6995910"":{""pageid"":6995910,""ns"":0,""title"":""\u00darsula C\u00e9spedes"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:00Z"",""lastrevid"":165970774,""length"":5191}}}}",5191
http://www.wikidata.org/entity/Q17339922,Matilde Cherner,1833-01-01T00:00:00Z,1880-08-15T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Matilde_Cherner,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Matilde_Cherner&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Matilde_Cherner"",""to"":""Matilde Cherner""}],""pages"":{""6362991"":{""pageid"":6362991,""ns"":0,""title"":""Matilde Cherner"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:27Z"",""lastrevid"":167871267,""length"":9033}}}}",9033
http://www.wikidata.org/entity/Q5920835,Isabel Prieto de Landázuri,1833-03-01T00:00:00Z,1876-09-28T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Isabel_Prieto_de_Land%C3%A1zuri,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Isabel_Prieto_de_Land%C3%A1zuri&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Isabel_Prieto_de_Land\u00e1zuri"",""to"":""Isabel Prieto de Land\u00e1zuri""}],""pages"":{""4787869"":{""pageid"":4787869,""ns"":0,""title"":""Isabel Prieto de Land\u00e1zuri"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:20Z"",""lastrevid"":159276315,""length"":8470}}}}",8470
http://www.wikidata.org/entity/Q4694177,Agripina Samper Agudelo,1833-03-04T00:00:00Z,1892-04-22T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Agripina_Samper_Agudelo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Agripina_Samper_Agudelo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Agripina_Samper_Agudelo"",""to"":""Agripina Samper Agudelo""}],""pages"":{""9359540"":{""pageid"":9359540,""ns"":0,""title"":""Agripina Samper Agudelo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:50Z"",""lastrevid"":166694005,""length"":3852}}}}",3852
http://www.wikidata.org/entity/Q7557523,Soledad Acosta de Samper,1833-05-05T00:00:00Z,1913-03-17T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Soledad_Acosta_de_Samper,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Soledad_Acosta_de_Samper&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Soledad_Acosta_de_Samper"",""to"":""Soledad Acosta de Samper""}],""pages"":{""724334"":{""pageid"":724334,""ns"":0,""title"":""Soledad Acosta de Samper"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:42:31Z"",""lastrevid"":167994836,""length"":56418}}}}",56418
http://www.wikidata.org/entity/Q8561500,Dolores Guerrero,1833-09-15T00:00:00Z,1858-03-01T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolores_Guerrero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolores_Guerrero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolores_Guerrero"",""to"":""Dolores Guerrero""}],""pages"":{""5681781"":{""pageid"":5681781,""ns"":0,""title"":""Dolores Guerrero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:32Z"",""lastrevid"":159742238,""length"":4451}}}}",4451
http://www.wikidata.org/entity/Q5856765,Faustina Sáez de Melgar,1834-01-01T00:00:00Z,1895-03-19T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Faustina_S%C3%A1ez_de_Melgar,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Faustina_S%C3%A1ez_de_Melgar&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Faustina_S\u00e1ez_de_Melgar"",""to"":""Faustina S\u00e1ez de Melgar""}],""pages"":{""1207015"":{""pageid"":1207015,""ns"":0,""title"":""Faustina S\u00e1ez de Melgar"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:39:42Z"",""lastrevid"":158275329,""length"":14261}}}}",14261
http://www.wikidata.org/entity/Q5931656,Joaquina Vera,1834-01-01T00:00:00Z,1873-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Joaquina_Vera,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Joaquina_Vera&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Joaquina_Vera"",""to"":""Joaquina Vera""}],""pages"":{""2751933"":{""pageid"":2751933,""ns"":0,""title"":""Joaquina Vera"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:01Z"",""lastrevid"":168647452,""length"":2011}}}}",2011
http://www.wikidata.org/entity/Q5830843,Emilia Serrano de Wilson,1834-01-03T00:00:00Z,1923-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Emilia_Serrano_de_Wilson,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Emilia_Serrano_de_Wilson&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Emilia_Serrano_de_Wilson"",""to"":""Emilia Serrano de Wilson""}],""pages"":{""8245573"":{""pageid"":8245573,""ns"":0,""title"":""Emilia Serrano de Wilson"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:24Z"",""lastrevid"":165871681,""length"":16688}}}}",16688
http://www.wikidata.org/entity/Q20016623,Teresa Vera,1834-04-01T00:00:00Z,1859-05-29T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Teresa_Vera,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Teresa_Vera&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Teresa_Vera"",""to"":""Teresa Vera""}],""pages"":{""6643240"":{""pageid"":6643240,""ns"":0,""title"":""Teresa Vera"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:47Z"",""lastrevid"":166337021,""length"":8598}}}}",8598
http://www.wikidata.org/entity/Q16493989,Maipina de la Barra,1834-04-15T00:00:00Z,1904-09-02T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Maipina_de_la_Barra,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Maipina_de_la_Barra&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Maipina_de_la_Barra"",""to"":""Maipina de la Barra""}],""pages"":{""5931913"":{""pageid"":5931913,""ns"":0,""title"":""Maipina de la Barra"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:48Z"",""lastrevid"":156844609,""length"":5001}}}}",5001
http://www.wikidata.org/entity/Q18980386,Emilia Álvarez Mijares de Real,1834-09-13T00:00:00Z,1909-06-25T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Emilia_%C3%81lvarez_Mijares_del_Real,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Emilia_%C3%81lvarez_Mijares_del_Real&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Emilia_\u00c1lvarez_Mijares_del_Real"",""to"":""Emilia \u00c1lvarez Mijares del Real""}],""pages"":{""7937340"":{""pageid"":7937340,""ns"":0,""title"":""Emilia \u00c1lvarez Mijares del Real"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:09Z"",""lastrevid"":164275604,""length"":5337}}}}",5337
http://www.wikidata.org/entity/Q1290763,Eduarda Mansilla,1834-12-11T00:00:00Z,1892-12-20T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Eduarda_Mansilla,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Eduarda_Mansilla&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Eduarda_Mansilla"",""to"":""Eduarda Mansilla""}],""pages"":{""758300"":{""pageid"":758300,""ns"":0,""title"":""Eduarda Mansilla"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:53Z"",""lastrevid"":168499625,""length"":20826}}}}",20826
http://www.wikidata.org/entity/Q6010800,Mercedes Belzú de Dorado,1835-01-01T00:00:00Z,1880-01-01T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Belzu,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Belzu&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Belzu"",""to"":""Mercedes Belzu""}],""pages"":{""3279368"":{""pageid"":3279368,""ns"":0,""title"":""Mercedes Belzu"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:29Z"",""lastrevid"":168131029,""length"":2810}}}}",2810
http://www.wikidata.org/entity/Q5780886,Concepción Lombardo,1835-11-08T00:00:00Z,1921-03-18T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_Lombardo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Concepci%C3%B3n_Lombardo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Concepci\u00f3n_Lombardo"",""to"":""Concepci\u00f3n Lombardo""}],""pages"":{""2471189"":{""pageid"":2471189,""ns"":0,""title"":""Concepci\u00f3n Lombardo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:49Z"",""lastrevid"":162658662,""length"":11296}}}}",11296
http://www.wikidata.org/entity/Q9609556,Amalia Domingo Soler,1835-11-10T00:00:00Z,1909-04-29T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Amalia_Domingo_Soler,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Amalia_Domingo_Soler&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Amalia_Domingo_Soler"",""to"":""Amalia Domingo Soler""}],""pages"":{""5799973"":{""pageid"":5799973,""ns"":0,""title"":""Amalia Domingo Soler"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:36Z"",""lastrevid"":164348786,""length"":15376}}}}",15376
http://www.wikidata.org/entity/Q18416349,María del Pilar Sinués,1835-12-19T00:00:00Z,1893-11-20T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_del_Pilar_Sinu%C3%A9s,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_del_Pilar_Sinu%C3%A9s&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_del_Pilar_Sinu\u00e9s"",""to"":""Mar\u00eda del Pilar Sinu\u00e9s""}],""pages"":{""6424360"":{""pageid"":6424360,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda del Pilar Sinu\u00e9s"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-06T16:09:31Z"",""lastrevid"":165518897,""length"":19827}}}}",19827
http://www.wikidata.org/entity/Q10854314,Amelia Solar de Claro,1836-01-01T00:00:00Z,1915-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Amelia_Solar_de_Claro,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Amelia_Solar_de_Claro&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Amelia_Solar_de_Claro"",""to"":""Amelia Solar de Claro""}],""pages"":{""5721205"":{""pageid"":5721205,""ns"":0,""title"":""Amelia Solar de Claro"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:35Z"",""lastrevid"":168460438,""length"":6092}}}}",6092
http://www.wikidata.org/entity/Q5711938,Aurelia Vélez Sársfield,1836-06-08T00:00:00Z,1924-12-06T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Aurelia_V%C3%A9lez_S%C3%A1rsfield,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Aurelia_V%C3%A9lez_S%C3%A1rsfield&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Aurelia_V\u00e9lez_S\u00e1rsfield"",""to"":""Aurelia V\u00e9lez S\u00e1rsfield""}],""pages"":{""4772243"":{""pageid"":4772243,""ns"":0,""title"":""Aurelia V\u00e9lez S\u00e1rsfield"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:18Z"",""lastrevid"":168039386,""length"":6679}}}}",6679
http://www.wikidata.org/entity/Q9086125,Teresa González de Fanning,1836-08-12T00:00:00Z,1918-04-07T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Teresa_Gonz%C3%A1lez_de_Fanning,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Teresa_Gonz%C3%A1lez_de_Fanning&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Teresa_Gonz\u00e1lez_de_Fanning"",""to"":""Teresa Gonz\u00e1lez de Fanning""}],""pages"":{""2727943"":{""pageid"":2727943,""ns"":0,""title"":""Teresa Gonz\u00e1lez de Fanning"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:00Z"",""lastrevid"":168209895,""length"":11408}}}}",11408
http://www.wikidata.org/entity/Q5672312,Amelia Denis de Icaza,1836-11-28T00:00:00Z,1911-07-16T00:00:00Z,Panamá,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Amelia_Denis_de_Icaza,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Amelia_Denis_de_Icaza&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Amelia_Denis_de_Icaza"",""to"":""Amelia Denis de Icaza""}],""pages"":{""149339"":{""pageid"":149339,""ns"":0,""title"":""Amelia Denis de Icaza"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:40:54Z"",""lastrevid"":163007081,""length"":6004}}}}",6004
http://www.wikidata.org/entity/Q5812607,Dolores Sucre,1837-01-01T00:00:00Z,1917-06-05T00:00:00Z,Ecuador,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolores_Sucre,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolores_Sucre&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolores_Sucre"",""to"":""Dolores Sucre""}],""pages"":{""4951870"":{""pageid"":4951870,""ns"":0,""title"":""Dolores Sucre"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:33Z"",""lastrevid"":168742438,""length"":8762}}}}",8762
http://www.wikidata.org/entity/Q5931650,Joaquina García Balmaseda,1837-01-01T00:00:00Z,1911-04-12T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Joaquina_Garc%C3%ADa_Balmaseda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Joaquina_Garc%C3%ADa_Balmaseda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Joaquina_Garc\u00eda_Balmaseda"",""to"":""Joaquina Garc\u00eda Balmaseda""}],""pages"":{""4912128"":{""pageid"":4912128,""ns"":0,""title"":""Joaquina Garc\u00eda Balmaseda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:30Z"",""lastrevid"":167357676,""length"":13374}}}}",13374
http://www.wikidata.org/entity/Q11926870,Isabel de Villamartín Thomas,1837-01-01T00:00:00Z,1877-10-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Isabel_de_Villamart%C3%ADn_Thomas,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Isabel_de_Villamart%C3%ADn_Thomas&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Isabel_de_Villamart\u00edn_Thomas"",""to"":""Isabel de Villamart\u00edn Thomas""}],""pages"":{""11159835"":{""pageid"":11159835,""ns"":0,""title"":""Isabel de Villamart\u00edn Thomas"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:54:40Z"",""lastrevid"":166896737,""length"":6909}}}}",6909
http://www.wikidata.org/entity/Q5830823,Emilia Calé y Torres de Quintero,1837-02-12T00:00:00Z,1908-09-18T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Emilia_Cal%C3%A9,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Emilia_Cal%C3%A9&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Emilia_Cal\u00e9"",""to"":""Emilia Cal\u00e9""}],""pages"":{""437791"":{""pageid"":437791,""ns"":0,""title"":""Emilia Cal\u00e9"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:26Z"",""lastrevid"":156289443,""length"":2212}}}}",2212
http://www.wikidata.org/entity/Q464264,Rosalía de Castro,1837-02-23T00:00:00Z,1885-07-22T00:00:00Z,España,Lieders,,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosal%C3%ADa_de_Castro,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosal%C3%ADa_de_Castro&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosal\u00eda_de_Castro"",""to"":""Rosal\u00eda de Castro""}],""pages"":{""11251"":{""pageid"":11251,""ns"":0,""title"":""Rosal\u00eda de Castro"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:40:31Z"",""lastrevid"":168815369,""length"":60578}}}}",60578
http://www.wikidata.org/entity/Q24192200,Josefa Estévez García del Canto,1837-09-10T00:00:00Z,1890-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Josefa_Est%C3%A9vez_Garc%C3%ADa_del_Canto,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Josefa_Est%C3%A9vez_Garc%C3%ADa_del_Canto&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Josefa_Est\u00e9vez_Garc\u00eda_del_Canto"",""to"":""Josefa Est\u00e9vez Garc\u00eda del Canto""}],""pages"":{""7419479"":{""pageid"":7419479,""ns"":0,""title"":""Josefa Est\u00e9vez Garc\u00eda del Canto"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:36Z"",""lastrevid"":161861489,""length"":6458}}}}",6458
http://www.wikidata.org/entity/Q6038496,Natalia Palacios,1837-12-02T00:00:00Z,1918-01-01T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Natalia_Palacios,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Natalia_Palacios&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Natalia_Palacios"",""to"":""Natalia Palacios""}],""pages"":{""311315"":{""pageid"":311315,""ns"":0,""title"":""Natalia Palacios"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:12Z"",""lastrevid"":161903490,""length"":2867}}}}",2867
http://www.wikidata.org/entity/Q9065450,Quiteria Varas Marín,1838-01-01T00:00:00Z,1886-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Quiteria_Varas_Mar%C3%ADn,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Quiteria_Varas_Mar%C3%ADn&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Quiteria_Varas_Mar\u00edn"",""to"":""Quiteria Varas Mar\u00edn""}],""pages"":{""5721168"":{""pageid"":5721168,""ns"":0,""title"":""Quiteria Varas Mar\u00edn"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:35Z"",""lastrevid"":165683120,""length"":5696}}}}",5696
http://www.wikidata.org/entity/Q20005621,Margalida Caimari Vila,1839-01-01T00:00:00Z,1921-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Margalida_Caimari_Vila,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Margalida_Caimari_Vila&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Margalida_Caimari_Vila"",""to"":""Margalida Caimari Vila""}],""pages"":{""7841795"":{""pageid"":7841795,""ns"":0,""title"":""Margalida Caimari Vila"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:04Z"",""lastrevid"":165941608,""length"":4297}}}}",4297
http://www.wikidata.org/entity/Q6077590,Isabel Cheix,1839-01-18T00:00:00Z,1909-08-06T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Isabel_Cheix,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Isabel_Cheix&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Isabel_Cheix"",""to"":""Isabel Cheix""}],""pages"":{""758924"":{""pageid"":758924,""ns"":0,""title"":""Isabel Cheix"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:53Z"",""lastrevid"":156419937,""length"":3564}}}}",3564
http://www.wikidata.org/entity/Q105754832,Leonor Sauri Santisteban,1840-01-01T00:00:00Z,1890-01-01T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Leonor_Sauri_Santisteban,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Leonor_Sauri_Santisteban&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Leonor_Sauri_Santisteban"",""to"":""Leonor Sauri Santisteban""}],""pages"":{""9984617"":{""pageid"":9984617,""ns"":0,""title"":""Leonor Sauri Santisteban"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:37Z"",""lastrevid"":158323122,""length"":4146}}}}",4146
http://www.wikidata.org/entity/Q108603016,Mercedes Hurtado de Álvarez,1840-01-01T00:00:00Z,1890-01-01T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Hurtado_de_%C3%81lvarez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Hurtado_de_%C3%81lvarez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Hurtado_de_\u00c1lvarez"",""to"":""Mercedes Hurtado de \u00c1lvarez""}],""pages"":{""10287613"":{""pageid"":10287613,""ns"":0,""title"":""Mercedes Hurtado de \u00c1lvarez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:09Z"",""lastrevid"":168460557,""length"":4633}}}}",4633
http://www.wikidata.org/entity/Q5994917,Manuela Villarán de Plasencia,1840-01-01T00:00:00Z,1888-01-01T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Manuela_Villar%C3%A1n_de_Plasencia,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Manuela_Villar%C3%A1n_de_Plasencia&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Manuela_Villar\u00e1n_de_Plasencia"",""to"":""Manuela Villar\u00e1n de Plasencia""}],""pages"":{""4903556"":{""pageid"":4903556,""ns"":0,""title"":""Manuela Villar\u00e1n de Plasencia"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:29Z"",""lastrevid"":162705201,""length"":3182}}}}",3182
http://www.wikidata.org/entity/Q55188201,Margarita Pérez de Celis,1840-01-01T00:00:00Z,1882-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Margarita_P%C3%A9rez_de_Celis,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Margarita_P%C3%A9rez_de_Celis&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Margarita_P\u00e9rez_de_Celis"",""to"":""Margarita P\u00e9rez de Celis""}],""pages"":{""8501379"":{""pageid"":8501379,""ns"":0,""title"":""Margarita P\u00e9rez de Celis"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:42Z"",""lastrevid"":167050212,""length"":14152}}}}",14152
http://www.wikidata.org/entity/Q105754868,Carmen Potts Pérez de Uribe,1841-01-01T00:00:00Z,1890-09-17T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carmen_Potts,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carmen_Potts&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carmen_Potts"",""to"":""Carmen Potts""}],""pages"":{""9981970"":{""pageid"":9981970,""ns"":0,""title"":""Carmen Potts"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:37Z"",""lastrevid"":166637050,""length"":4977}}}}",4977
http://www.wikidata.org/entity/Q108536683,Pomiana Camacho de Figueredo,1841-01-01T00:00:00Z,1889-03-21T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Pomiana_Camacho_de_Figueredo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Pomiana_Camacho_de_Figueredo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Pomiana_Camacho_de_Figueredo"",""to"":""Pomiana Camacho de Figueredo""}],""pages"":{""10288955"":{""pageid"":10288955,""ns"":0,""title"":""Pomiana Camacho de Figueredo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:09Z"",""lastrevid"":156686816,""length"":2963}}}}",2963
http://www.wikidata.org/entity/Q108598001,Lucrecia Undurraga Solar,1841-01-01T00:00:00Z,1901-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Lucrecia_Undurraga_Solar,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Lucrecia_Undurraga_Solar&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Lucrecia_Undurraga_Solar"",""to"":""Lucrecia Undurraga Solar""}],""pages"":{""10184590"":{""pageid"":10184590,""ns"":0,""title"":""Lucrecia Undurraga Solar"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:58Z"",""lastrevid"":168592006,""length"":11511}}}}",11511
http://www.wikidata.org/entity/Q108202654,María del Carmen Cortés y Santa Anna,1841-03-16T00:00:00Z,1872-04-14T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_del_Carmen_Cort%C3%A9s_y_Santa_Anna,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_del_Carmen_Cort%C3%A9s_y_Santa_Anna&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_del_Carmen_Cort\u00e9s_y_Santa_Anna"",""to"":""Mar\u00eda del Carmen Cort\u00e9s y Santa Anna""}],""pages"":{""10001308"":{""pageid"":10001308,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda del Carmen Cort\u00e9s y Santa Anna"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:38Z"",""lastrevid"":168727769,""length"":6213}}}}",6213
http://www.wikidata.org/entity/Q11935506,María del Pilar Maspons i Labrós,1841-12-04T00:00:00Z,1907-01-31T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_del_Pilar_Maspons_y_Labr%C3%B3s,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_del_Pilar_Maspons_y_Labr%C3%B3s&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_del_Pilar_Maspons_y_Labr\u00f3s"",""to"":""Mar\u00eda del Pilar Maspons y Labr\u00f3s""}],""pages"":{""6633646"":{""pageid"":6633646,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda del Pilar Maspons y Labr\u00f3s"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:46Z"",""lastrevid"":153277886,""length"":3518}}}}",3518
http://www.wikidata.org/entity/Q5711933,Aurelia Castillo de González,1842-01-01T00:00:00Z,1920-01-01T00:00:00Z,Cuba,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Aurelia_Castillo_de_Gonz%C3%A1lez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Aurelia_Castillo_de_Gonz%C3%A1lez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Aurelia_Castillo_de_Gonz\u00e1lez"",""to"":""Aurelia Castillo de Gonz\u00e1lez""}],""pages"":{""4795673"":{""pageid"":4795673,""ns"":0,""title"":""Aurelia Castillo de Gonz\u00e1lez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:20Z"",""lastrevid"":168768499,""length"":1679}}}}",1679
http://www.wikidata.org/entity/Q5849416,Esther Tapia de Castellanos,1842-05-09T00:00:00Z,1897-01-08T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Esther_Tapia_de_Castellanos,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Esther_Tapia_de_Castellanos&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Esther_Tapia_de_Castellanos"",""to"":""Esther Tapia de Castellanos""}],""pages"":{""4770801"":{""pageid"":4770801,""ns"":0,""title"":""Esther Tapia de Castellanos"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:17Z"",""lastrevid"":168035043,""length"":7142}}}}",7142
http://www.wikidata.org/entity/Q108508651,Eufemia Cabrera de Borda,1842-09-03T00:00:00Z,1915-01-14T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Eufemia_Cabrera_de_Borda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Eufemia_Cabrera_de_Borda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Eufemia_Cabrera_de_Borda"",""to"":""Eufemia Cabrera de Borda""}],""pages"":{""10289058"":{""pageid"":10289058,""ns"":0,""title"":""Eufemia Cabrera de Borda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:09Z"",""lastrevid"":166320871,""length"":3639}}}}",3639
http://www.wikidata.org/entity/Q8960839,Fanny Garrido,1842-10-30T00:00:00Z,1917-11-11T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Fanny_Garrido,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Fanny_Garrido&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Fanny_Garrido"",""to"":""Fanny Garrido""}],""pages"":{""4698402"":{""pageid"":4698402,""ns"":0,""title"":""Fanny Garrido"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:04Z"",""lastrevid"":166473108,""length"":4028}}}}",4028
http://www.wikidata.org/entity/Q6103598,Refugio Barragán de Toscano,1843-02-28T00:00:00Z,1916-10-22T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Refugio_Barrag%C3%A1n_de_Toscano,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Refugio_Barrag%C3%A1n_de_Toscano&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Refugio_Barrag\u00e1n_de_Toscano"",""to"":""Refugio Barrag\u00e1n de Toscano""}],""pages"":{""5238013"":{""pageid"":5238013,""ns"":0,""title"":""Refugio Barrag\u00e1n de Toscano"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:55Z"",""lastrevid"":162799243,""length"":11287}}}}",11287
http://www.wikidata.org/entity/Q11936207,Matilde Ridocci García,1843-09-12T00:00:00Z,1922-07-24T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Matilde_Ridocci_Garc%C3%ADa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Matilde_Ridocci_Garc%C3%ADa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Matilde_Ridocci_Garc\u00eda"",""to"":""Matilde Ridocci Garc\u00eda""}],""pages"":{""9416770"":{""pageid"":9416770,""ns"":0,""title"":""Matilde Ridocci Garc\u00eda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:54Z"",""lastrevid"":162010672,""length"":7556}}}}",7556
http://www.wikidata.org/entity/Q274202,Lola Rodríguez de Tió,1843-09-14T00:00:00Z,1924-11-10T00:00:00Z,Puerto Rico,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Lola_Rodr%C3%ADguez_de_Ti%C3%B3,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Lola_Rodr%C3%ADguez_de_Ti%C3%B3&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Lola_Rodr\u00edguez_de_Ti\u00f3"",""to"":""Lola Rodr\u00edguez de Ti\u00f3""}],""pages"":{""223781"":{""pageid"":223781,""ns"":0,""title"":""Lola Rodr\u00edguez de Ti\u00f3"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:03Z"",""lastrevid"":166734273,""length"":4544}}}}",4544
http://www.wikidata.org/entity/Q105754860,Manuela Antonia Márquez,1844-01-01T00:00:00Z,1890-01-01T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Manuela_Antonia_M%C3%A1rquez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Manuela_Antonia_M%C3%A1rquez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Manuela_Antonia_M\u00e1rquez"",""to"":""Manuela Antonia M\u00e1rquez""}],""pages"":{""10272088"":{""pageid"":10272088,""ns"":0,""title"":""Manuela Antonia M\u00e1rquez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:07Z"",""lastrevid"":154915783,""length"":3613}}}}",3613
http://www.wikidata.org/entity/Q108764054,Antonia Esteller,1844-01-01T00:00:00Z,1930-01-01T00:00:00Z,Venezuela,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Antonia_Esteller,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Antonia_Esteller&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Antonia_Esteller"",""to"":""Antonia Esteller""}],""pages"":{""10744635"":{""pageid"":10744635,""ns"":0,""title"":""Antonia Esteller"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:57Z"",""lastrevid"":163374276,""length"":5819}}}}",5819
http://www.wikidata.org/entity/Q15714773,Carolina Freyre,1844-01-01T00:00:00Z,1916-01-01T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carolina_Freyre,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carolina_Freyre&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carolina_Freyre"",""to"":""Carolina Freyre""}],""pages"":{""6161041"":{""pageid"":6161041,""ns"":0,""title"":""Carolina Freyre"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:10Z"",""lastrevid"":166593152,""length"":8590}}}}",8590
http://www.wikidata.org/entity/Q10849947,Agripina Montes del Valle,1844-01-01T00:00:00Z,1912-01-01T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Agripina_Montes_del_Valle,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Agripina_Montes_del_Valle&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Agripina_Montes_del_Valle"",""to"":""Agripina Montes del Valle""}],""pages"":{""5770341"":{""pageid"":5770341,""ns"":0,""title"":""Agripina Montes del Valle"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:36Z"",""lastrevid"":165349226,""length"":20919}}}}",20919
http://www.wikidata.org/entity/Q5763783,Cesarina Bento Montesinos,1844-01-29T00:00:00Z,1910-06-10T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Cesarina_Bento_Montesinos,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Cesarina_Bento_Montesinos&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Cesarina_Bento_Montesinos"",""to"":""Cesarina Bento Montesinos""}],""pages"":{""2756729"":{""pageid"":2756729,""ns"":0,""title"":""Cesarina Bento Montesinos"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:02Z"",""lastrevid"":157408702,""length"":2722}}}}",2722
http://www.wikidata.org/entity/Q543726,Mercedes Cabello,1845-02-07T00:00:00Z,1909-10-12T00:00:00Z,Perú,Blanca Sol,,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Cabello_de_Carbonera,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Cabello_de_Carbonera&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Cabello_de_Carbonera"",""to"":""Mercedes Cabello de Carbonera""}],""pages"":{""217127"":{""pageid"":217127,""ns"":0,""title"":""Mercedes Cabello de Carbonera"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-12T23:32:25Z"",""lastrevid"":166003592,""length"":12706}}}}",12706
http://www.wikidata.org/entity/Q61917151,Isabel Bunch de Cortés,1845-04-24T00:00:00Z,1921-01-01T00:00:00Z,Colombia,Siempre,,https://es.wikipedia.org/wiki/Isabel_Bunch_de_Cort%C3%A9s,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Isabel_Bunch_de_Cort%C3%A9s&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Isabel_Bunch_de_Cort\u00e9s"",""to"":""Isabel Bunch de Cort\u00e9s""}],""pages"":{""8836905"":{""pageid"":8836905,""ns"":0,""title"":""Isabel Bunch de Cort\u00e9s"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:18Z"",""lastrevid"":157888999,""length"":1621}}}}",1621
http://www.wikidata.org/entity/Q20005478,Manuela de los Herreros Sorà,1845-06-10T00:00:00Z,1911-04-29T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Manuela_de_los_Herreros_Sor%C3%A0,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Manuela_de_los_Herreros_Sor%C3%A0&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Manuela_de_los_Herreros_Sor\u00e0"",""to"":""Manuela de los Herreros Sor\u00e0""}],""pages"":{""7841722"":{""pageid"":7841722,""ns"":0,""title"":""Manuela de los Herreros Sor\u00e0"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:04Z"",""lastrevid"":156403963,""length"":5000}}}}",5000
http://www.wikidata.org/entity/Q10418211,Dolors Monserdà i Vidal,1845-07-10T00:00:00Z,1919-03-31T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolors_Monserd%C3%A0,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolors_Monserd%C3%A0&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolors_Monserd\u00e0"",""to"":""Dolors Monserd\u00e0""}],""pages"":{""5887474"":{""pageid"":5887474,""ns"":0,""title"":""Dolors Monserd\u00e0"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:45Z"",""lastrevid"":168043783,""length"":22590}}}}",22590
http://www.wikidata.org/entity/Q18980531,Alejandrina Argüelles Toral y Hevia,1845-09-20T00:00:00Z,1860-04-05T00:00:00Z,España,Ensayos poéticos de la señorita doña Alejandrina Arguelles Toral y Hevia,,https://es.wikipedia.org/wiki/Alejandrina_Arg%C3%BCelles_Toral_y_Hevia,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Alejandrina_Arg%C3%BCelles_Toral_y_Hevia&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Alejandrina_Arg\u00fcelles_Toral_y_Hevia"",""to"":""Alejandrina Arg\u00fcelles Toral y Hevia""}],""pages"":{""6632678"":{""pageid"":6632678,""ns"":0,""title"":""Alejandrina Arg\u00fcelles Toral y Hevia"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:46Z"",""lastrevid"":168043272,""length"":2007}}}}",2007
http://www.wikidata.org/entity/Q23942869,Dorila Castell de Orozco,1845-12-08T00:00:00Z,1930-09-20T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dorila_Castell_de_Orozco,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dorila_Castell_de_Orozco&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dorila_Castell_de_Orozco"",""to"":""Dorila Castell de Orozco""}],""pages"":{""7332975"":{""pageid"":7332975,""ns"":0,""title"":""Dorila Castell de Orozco"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:28Z"",""lastrevid"":167468099,""length"":3203}}}}",3203
http://www.wikidata.org/entity/Q130380628,Rosa Carreto,1846-01-01T00:00:00Z,1899-01-01T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosa_Carreto,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosa_Carreto&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosa_Carreto"",""to"":""Rosa Carreto""}],""pages"":{""11153703"":{""pageid"":11153703,""ns"":0,""title"":""Rosa Carreto"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:54:39Z"",""lastrevid"":166726544,""length"":9503}}}}",9503
http://www.wikidata.org/entity/Q18335792,Laureana Wright de Kleinhas,1846-01-01T00:00:00Z,1896-01-01T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Laureana_Wright_de_Kleinhans,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Laureana_Wright_de_Kleinhans&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Laureana_Wright_de_Kleinhans"",""to"":""Laureana Wright de Kleinhans""}],""pages"":{""6526759"":{""pageid"":6526759,""ns"":0,""title"":""Laureana Wright de Kleinhans"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:39Z"",""lastrevid"":163666764,""length"":11866}}}}",11866
http://www.wikidata.org/entity/Q44720123,Cristina Farfán,1846-01-24T00:00:00Z,1880-08-22T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Cristina_Farf%C3%A1n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Cristina_Farf%C3%A1n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Cristina_Farf\u00e1n"",""to"":""Cristina Farf\u00e1n""}],""pages"":{""8335796"":{""pageid"":8335796,""ns"":0,""title"":""Cristina Farf\u00e1n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:30Z"",""lastrevid"":168753061,""length"":12571}}}}",12571
http://www.wikidata.org/entity/Q5976684,Lindaura Anzoátegui Campero,1846-03-31T00:00:00Z,1898-06-25T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Lindaura_Anzo%C3%A1tegui_Campero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Lindaura_Anzo%C3%A1tegui_Campero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Lindaura_Anzo\u00e1tegui_Campero"",""to"":""Lindaura Anzo\u00e1tegui Campero""}],""pages"":{""2831045"":{""pageid"":2831045,""ns"":0,""title"":""Lindaura Anzo\u00e1tegui Campero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:06Z"",""lastrevid"":163934851,""length"":6228}}}}",6228
http://www.wikidata.org/entity/Q6109120,Rita Cetina Gutiérrez,1846-05-22T00:00:00Z,1908-10-11T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rita_Cetina_Guti%C3%A9rrez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rita_Cetina_Guti%C3%A9rrez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rita_Cetina_Guti\u00e9rrez"",""to"":""Rita Cetina Guti\u00e9rrez""}],""pages"":{""3964167"":{""pageid"":3964167,""ns"":0,""title"":""Rita Cetina Guti\u00e9rrez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-15T01:43:31Z"",""lastrevid"":168989816,""length"":12711}}}}",12711
http://www.wikidata.org/entity/Q22205383,Blanca de Gassó y Ortiz,1846-11-26T00:00:00Z,1877-04-15T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Blanca_de_Gass%C3%B3_y_Ortiz,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Blanca_de_Gass%C3%B3_y_Ortiz&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Blanca_de_Gass\u00f3_y_Ortiz"",""to"":""Blanca de Gass\u00f3 y Ortiz""}],""pages"":{""7264131"":{""pageid"":7264131,""ns"":0,""title"":""Blanca de Gass\u00f3 y Ortiz"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:21Z"",""lastrevid"":165850444,""length"":5471}}}}",5471
http://www.wikidata.org/entity/Q16492064,Domitila García de Coronado,1847-05-07T00:00:00Z,1937-09-18T00:00:00Z,Cuba,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Domitila_Garc%C3%ADa_de_Coronado,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Domitila_Garc%C3%ADa_de_Coronado&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Domitila_Garc\u00eda_de_Coronado"",""to"":""Domitila Garc\u00eda de Coronado""}],""pages"":{""5948328"":{""pageid"":5948328,""ns"":0,""title"":""Domitila Garc\u00eda de Coronado"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:50Z"",""lastrevid"":156660680,""length"":4783}}}}",4783
http://www.wikidata.org/entity/Q20533492,Clara Corral Aller,1847-06-08T00:00:00Z,1908-02-09T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Clara_Corral,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Clara_Corral&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Clara_Corral"",""to"":""Clara Corral""}],""pages"":{""8649921"":{""pageid"":8649921,""ns"":0,""title"":""Clara Corral"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:03Z"",""lastrevid"":166703565,""length"":4815}}}}",4815
http://www.wikidata.org/entity/Q6066919,Patrocinio de Biedma y la Moneda,1848-03-13T00:00:00Z,1927-09-14T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Patrocinio_de_Biedma,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Patrocinio_de_Biedma&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Patrocinio_de_Biedma"",""to"":""Patrocinio de Biedma""}],""pages"":{""589610"":{""pageid"":589610,""ns"":0,""title"":""Patrocinio de Biedma"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:38Z"",""lastrevid"":162466108,""length"":19441}}}}",19441
http://www.wikidata.org/entity/Q25939062,Josefina Pelliza de Sagasta,1848-04-04T00:00:00Z,1888-08-18T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Josefina_Pelliza_de_Sagasta,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Josefina_Pelliza_de_Sagasta&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Josefina_Pelliza_de_Sagasta"",""to"":""Josefina Pelliza de Sagasta""}],""pages"":{""7523486"":{""pageid"":7523486,""ns"":0,""title"":""Josefina Pelliza de Sagasta"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:42Z"",""lastrevid"":168525344,""length"":3407}}}}",3407
http://www.wikidata.org/entity/Q5971436,Lastenia Larriva,1848-05-06T00:00:00Z,1924-09-24T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Lastenia_Larriva,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Lastenia_Larriva&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Lastenia_Larriva"",""to"":""Lastenia Larriva""}],""pages"":{""2853205"":{""pageid"":2853205,""ns"":0,""title"":""Lastenia Larriva"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:07Z"",""lastrevid"":167743746,""length"":9507}}}}",9507
http://www.wikidata.org/entity/Q5289532,Dolores Jiménez y Muro,1848-06-07T00:00:00Z,1925-10-15T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolores_Jim%C3%A9nez_y_Muro,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolores_Jim%C3%A9nez_y_Muro&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolores_Jim\u00e9nez_y_Muro"",""to"":""Dolores Jim\u00e9nez y Muro""}],""pages"":{""6046448"":{""pageid"":6046448,""ns"":0,""title"":""Dolores Jim\u00e9nez y Muro"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:59Z"",""lastrevid"":165929509,""length"":13672}}}}",13672
http://www.wikidata.org/entity/Q104777909,Margarita Práxedes Muñoz,1848-07-18T00:00:00Z,1909-01-21T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Margarita_Pr%C3%A1xedes_Mu%C3%B1oz,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Margarita_Pr%C3%A1xedes_Mu%C3%B1oz&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Margarita_Pr\u00e1xedes_Mu\u00f1oz"",""to"":""Margarita Pr\u00e1xedes Mu\u00f1oz""}],""pages"":{""9750469"":{""pageid"":9750469,""ns"":0,""title"":""Margarita Pr\u00e1xedes Mu\u00f1oz"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:18Z"",""lastrevid"":166285245,""length"":11343}}}}",11343
http://www.wikidata.org/entity/Q29523499,Eduarda Feijoo de Mendoza,1849-01-01T00:00:00Z,1908-05-08T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Eduarda_Feijoo_de_Mendoza,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Eduarda_Feijoo_de_Mendoza&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Eduarda_Feijoo_de_Mendoza"",""to"":""Eduarda Feijoo de Mendoza""}],""pages"":{""8401060"":{""pageid"":8401060,""ns"":0,""title"":""Eduarda Feijoo de Mendoza"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:34Z"",""lastrevid"":164541644,""length"":7813}}}}",7813
http://www.wikidata.org/entity/Q18719919,Guillermina Rojas y Orgis,1849-01-01T00:00:00Z,http://www.wikidata.org/.well-known/genid/4f4b1f7063b1cafd10528fea02b392f7,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Guillermina_Rojas_y_Orgis,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Guillermina_Rojas_y_Orgis&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Guillermina_Rojas_y_Orgis"",""to"":""Guillermina Rojas y Orgis""}],""pages"":{""6540214"":{""pageid"":6540214,""ns"":0,""title"":""Guillermina Rojas y Orgis"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:39Z"",""lastrevid"":168691904,""length"":9279}}}}",9279
http://www.wikidata.org/entity/Q6306885,Julia de Asensi,1849-05-04T00:00:00Z,1921-11-07T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Julia_de_Asensi,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Julia_de_Asensi&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Julia_de_Asensi"",""to"":""Julia de Asensi""}],""pages"":{""1515164"":{""pageid"":1515164,""ns"":0,""title"":""Julia de Asensi"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:39:55Z"",""lastrevid"":159702428,""length"":5161}}}}",5161
http://www.wikidata.org/entity/Q25510438,Narcisa Pérez Reoyo,1849-05-04T00:00:00Z,1876-06-19T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Narcisa_P%C3%A9rez_Reoyo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Narcisa_P%C3%A9rez_Reoyo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Narcisa_P\u00e9rez_Reoyo"",""to"":""Narcisa P\u00e9rez Reoyo""}],""pages"":{""9289104"":{""pageid"":9289104,""ns"":0,""title"":""Narcisa P\u00e9rez Reoyo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:45Z"",""lastrevid"":124369587,""length"":1826}}}}",1826
http://www.wikidata.org/entity/Q5297831,Dorila Antommarchi,1850-01-01T00:00:00Z,1923-01-01T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dorila_Antommarchi,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dorila_Antommarchi&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dorila_Antommarchi"",""to"":""Dorila Antommarchi""}],""pages"":{""10175782"":{""pageid"":10175782,""ns"":0,""title"":""Dorila Antommarchi"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-09T23:21:58Z"",""lastrevid"":161306841,""length"":1707}}}}",1707
http://www.wikidata.org/entity/Q86696486,Jesusa Granda,1850-01-01T00:00:00Z,1907-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Jesusa_Granda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Jesusa_Granda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Jesusa_Granda"",""to"":""Jesusa Granda""}],""pages"":{""9312332"":{""pageid"":9312332,""ns"":0,""title"":""Jesusa Granda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:46Z"",""lastrevid"":168600057,""length"":7041}}}}",7041
http://www.wikidata.org/entity/Q105523392,Luisa Beatriz García,1850-01-01T00:00:00Z,1914-04-03T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Luisa_Beatriz_Garc%C3%ADa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Luisa_Beatriz_Garc%C3%ADa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Luisa_Beatriz_Garc\u00eda"",""to"":""Luisa Beatriz Garc\u00eda""}],""pages"":{""11038943"":{""pageid"":11038943,""ns"":0,""title"":""Luisa Beatriz Garc\u00eda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-09T20:50:38Z"",""lastrevid"":163505372,""length"":2911}}}}",2911
http://www.wikidata.org/entity/Q5906708,Hortensia Antommarchi,1850-01-01T00:00:00Z,1915-01-01T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Hortensia_Antommarchi,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Hortensia_Antommarchi&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Hortensia_Antommarchi"",""to"":""Hortensia Antommarchi""}],""pages"":{""10175863"":{""pageid"":10175863,""ns"":0,""title"":""Hortensia Antommarchi"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:57Z"",""lastrevid"":161306854,""length"":2754}}}}",2754
http://www.wikidata.org/entity/Q57172137,Carmen Beceiro,1850-01-01T00:00:00Z,2000-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carmen_Beceiro,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carmen_Beceiro&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carmen_Beceiro"",""to"":""Carmen Beceiro""}],""pages"":{""10689739"":{""pageid"":10689739,""ns"":0,""title"":""Carmen Beceiro"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:51Z"",""lastrevid"":164821530,""length"":3533}}}}",3533
http://www.wikidata.org/entity/Q61039320,Raymunda Torres y Quiroga,1850-01-01T00:00:00Z,,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Raymunda_Torres_y_Quiroga,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Raymunda_Torres_y_Quiroga&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Raymunda_Torres_y_Quiroga"",""to"":""Raymunda Torres y Quiroga""}],""pages"":{""8801180"":{""pageid"":8801180,""ns"":0,""title"":""Raymunda Torres y Quiroga"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-08T04:07:44Z"",""lastrevid"":154522806,""length"":3652}}}}",3652
http://www.wikidata.org/entity/Q6777020,Martina Barros Borgoño,1850-07-06T00:00:00Z,1944-07-06T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Martina_Barros_Borgo%C3%B1o,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Martina_Barros_Borgo%C3%B1o&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Martina_Barros_Borgo\u00f1o"",""to"":""Martina Barros Borgo\u00f1o""}],""pages"":{""1906800"":{""pageid"":1906800,""ns"":0,""title"":""Martina Barros Borgo\u00f1o"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:18Z"",""lastrevid"":166219071,""length"":8742}}}}",8742
http://www.wikidata.org/entity/Q70835742,Pastora Echegaray,1850-09-28T00:00:00Z,1898-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Pastora_Echegaray,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Pastora_Echegaray&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Pastora_Echegaray"",""to"":""Pastora Echegaray""}],""pages"":{""9041101"":{""pageid"":9041101,""ns"":0,""title"":""Pastora Echegaray"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:29Z"",""lastrevid"":167869410,""length"":1403}}}}",1403
http://www.wikidata.org/entity/Q3445663,Salomé Ureña,1850-10-21T00:00:00Z,1897-03-06T00:00:00Z,República Dominicana,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Salom%C3%A9_Ure%C3%B1a,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Salom%C3%A9_Ure%C3%B1a&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Salom\u00e9_Ure\u00f1a"",""to"":""Salom\u00e9 Ure\u00f1a""}],""pages"":{""220492"":{""pageid"":220492,""ns"":0,""title"":""Salom\u00e9 Ure\u00f1a"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-15T13:40:23Z"",""lastrevid"":167387367,""length"":9577}}}}",9577
http://www.wikidata.org/entity/Q3941395,Rosario de Acuña,1850-11-01T00:00:00Z,1923-05-05T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosario_de_Acu%C3%B1a,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosario_de_Acu%C3%B1a&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosario_de_Acu\u00f1a"",""to"":""Rosario de Acu\u00f1a""}],""pages"":{""566415"":{""pageid"":566415,""ns"":0,""title"":""Rosario de Acu\u00f1a"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-06T09:22:24Z"",""lastrevid"":168062103,""length"":38796}}}}",38796
http://www.wikidata.org/entity/Q17496308,Concepción Gimeno de Flaquer,1850-12-11T00:00:00Z,1919-01-01T00:00:00Z,España,Mujeres: Vidas paralelas,,https://es.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_Gimeno_de_Flaquer,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Concepci%C3%B3n_Gimeno_de_Flaquer&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Concepci\u00f3n_Gimeno_de_Flaquer"",""to"":""Concepci\u00f3n Gimeno de Flaquer""}],""pages"":{""7190945"":{""pageid"":7190945,""ns"":0,""title"":""Concepci\u00f3n Gimeno de Flaquer"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:11Z"",""lastrevid"":167275117,""length"":17114}}}}",17114
http://www.wikidata.org/entity/Q275929,Emilia Pardo Bazán,1851-09-16T00:00:00Z,1921-05-12T00:00:00Z,España,El indulto,,https://es.wikipedia.org/wiki/Emilia_Pardo_Baz%C3%A1n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Emilia_Pardo_Baz%C3%A1n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Emilia_Pardo_Baz\u00e1n"",""to"":""Emilia Pardo Baz\u00e1n""}],""pages"":{""88872"":{""pageid"":88872,""ns"":0,""title"":""Emilia Pardo Baz\u00e1n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:14Z"",""lastrevid"":168635393,""length"":78849}}}}",78849
http://www.wikidata.org/entity/Q22984551,Leopolda Gassó y Vidal,1851-11-05T00:00:00Z,1885-07-29T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Leopolda_Gass%C3%B3_y_Vidal,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Leopolda_Gass%C3%B3_y_Vidal&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Leopolda_Gass\u00f3_y_Vidal"",""to"":""Leopolda Gass\u00f3 y Vidal""}],""pages"":{""7318343"":{""pageid"":7318343,""ns"":0,""title"":""Leopolda Gass\u00f3 y Vidal"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:26Z"",""lastrevid"":166896881,""length"":12838}}}}",12838
http://www.wikidata.org/entity/Q11904302,Agnès Armengol i Altayó,1852-01-01T00:00:00Z,1934-01-30T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Agn%C3%A8s_Armengol_i_Altay%C3%B3,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Agn%C3%A8s_Armengol_i_Altay%C3%B3&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Agn\u00e8s_Armengol_i_Altay\u00f3"",""to"":""Agn\u00e8s Armengol i Altay\u00f3""}],""pages"":{""10837396"":{""pageid"":10837396,""ns"":0,""title"":""Agn\u00e8s Armengol i Altay\u00f3"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:54:08Z"",""lastrevid"":159703990,""length"":790}}}}",790
http://www.wikidata.org/entity/Q5840290,Mercedes de Velilla,1852-09-24T00:00:00Z,1918-08-12T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_de_Velilla,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_de_Velilla&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_de_Velilla"",""to"":""Mercedes de Velilla""}],""pages"":{""1604237"":{""pageid"":1604237,""ns"":0,""title"":""Mercedes de Velilla"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:57Z"",""lastrevid"":168043961,""length"":11007}}}}",11007
http://www.wikidata.org/entity/Q6112131,Rosa Araneda,1853-01-01T00:00:00Z,1895-06-04T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosa_Araneda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosa_Araneda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosa_Araneda"",""to"":""Rosa Araneda""}],""pages"":{""1453662"":{""pageid"":1453662,""ns"":0,""title"":""Rosa Araneda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:46Z"",""lastrevid"":162911957,""length"":25372}}}}",25372
http://www.wikidata.org/entity/Q23942866,Dolores Correa y Zapata,1853-02-23T00:00:00Z,1924-05-24T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolores_Correa_y_Zapata,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolores_Correa_y_Zapata&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolores_Correa_y_Zapata"",""to"":""Dolores Correa y Zapata""}],""pages"":{""7329748"":{""pageid"":7329748,""ns"":0,""title"":""Dolores Correa y Zapata"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:27Z"",""lastrevid"":167819950,""length"":19435}}}}",19435
http://www.wikidata.org/entity/Q11928143,Joaquima Santamaria i Ventura,1853-04-05T00:00:00Z,1930-05-29T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Joaquima_Santamaria,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Joaquima_Santamaria&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Joaquima_Santamaria"",""to"":""Joaquima Santamaria""}],""pages"":{""7348212"":{""pageid"":7348212,""ns"":0,""title"":""Joaquima Santamaria"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:29Z"",""lastrevid"":161074127,""length"":3493}}}}",3493
http://www.wikidata.org/entity/Q15634975,Juana Rosa de Amézaga,1853-05-16T00:00:00Z,1904-11-20T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Juana_Rosa_de_Am%C3%A9zaga,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Juana_Rosa_de_Am%C3%A9zaga&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Juana_Rosa_de_Am\u00e9zaga"",""to"":""Juana Rosa de Am\u00e9zaga""}],""pages"":{""10823689"":{""pageid"":10823689,""ns"":0,""title"":""Juana Rosa de Am\u00e9zaga"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:54:07Z"",""lastrevid"":159357525,""length"":3833}}}}",3833
http://www.wikidata.org/entity/Q5576798,Laura Méndez de Cuenca,1853-08-18T00:00:00Z,1928-11-01T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Laura_M%C3%A9ndez_de_Cuenca,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Laura_M%C3%A9ndez_de_Cuenca&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Laura_M\u00e9ndez_de_Cuenca"",""to"":""Laura M\u00e9ndez de Cuenca""}],""pages"":{""2911843"":{""pageid"":2911843,""ns"":0,""title"":""Laura M\u00e9ndez de Cuenca"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:11Z"",""lastrevid"":167792103,""length"":15865}}}}",15865
http://www.wikidata.org/entity/Q24933939,Laura García Hoppe,1853-08-21T00:00:00Z,1946-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Laura_Garc%C3%ADa_Hoppe,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Laura_Garc%C3%ADa_Hoppe&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Laura_Garc\u00eda_Hoppe"",""to"":""Laura Garc\u00eda Hoppe""}],""pages"":{""7214118"":{""pageid"":7214118,""ns"":0,""title"":""Laura Garc\u00eda Hoppe"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:15Z"",""lastrevid"":159390840,""length"":4904}}}}",4904
http://www.wikidata.org/entity/Q8962260,Francisca Sarasate,1853-11-29T00:00:00Z,1922-05-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Francisca_Sarasate,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Francisca_Sarasate&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Francisca_Sarasate"",""to"":""Francisca Sarasate""}],""pages"":{""1163044"":{""pageid"":1163044,""ns"":0,""title"":""Francisca Sarasate"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:24Z"",""lastrevid"":166333505,""length"":6644}}}}",6644
http://www.wikidata.org/entity/Q5780900,Concepción de Estevarena,1854-01-10T00:00:00Z,1876-09-11T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_de_Estevarena,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Concepci%C3%B3n_de_Estevarena&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Concepci\u00f3n_de_Estevarena"",""to"":""Concepci\u00f3n de Estevarena""}],""pages"":{""1595475"":{""pageid"":1595475,""ns"":0,""title"":""Concepci\u00f3n de Estevarena"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:57Z"",""lastrevid"":168043436,""length"":8246}}}}",8246
http://www.wikidata.org/entity/Q5936608,Josefa Ugarte Barrientos y Casaux,1854-09-05T00:00:00Z,1891-03-14T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Josefa_Ugarte_Barrientos_y_Casaux,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Josefa_Ugarte_Barrientos_y_Casaux&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Josefa_Ugarte_Barrientos_y_Casaux"",""to"":""Josefa Ugarte Barrientos y Casaux""}],""pages"":{""697188"":{""pageid"":697188,""ns"":0,""title"":""Josefa Ugarte Barrientos y Casaux"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:47Z"",""lastrevid"":168043912,""length"":6071}}}}",6071
http://www.wikidata.org/entity/Q14594726,María Luisa Dolz,1854-10-04T00:00:00Z,1928-05-27T00:00:00Z,Cuba,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Luisa_Dolz,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Luisa_Dolz&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Luisa_Dolz"",""to"":""Mar\u00eda Luisa Dolz""}],""pages"":{""5956344"":{""pageid"":5956344,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Luisa Dolz"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:51Z"",""lastrevid"":161992280,""length"":6539}}}}",6539
http://www.wikidata.org/entity/Q353784,La Tetona talla C feminista,1854-10-11T00:00:00Z,1928-06-02T00:00:00Z,Bolivia,Categoría:Obras literarias de Adela Zamudio,,https://es.wikipedia.org/wiki/Adela_Zamudio,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Adela_Zamudio&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Adela_Zamudio"",""to"":""Adela Zamudio""}],""pages"":{""33089"":{""pageid"":33089,""ns"":0,""title"":""Adela Zamudio"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:40:45Z"",""lastrevid"":168620934,""length"":14703}}}}",14703
http://www.wikidata.org/entity/Q105870347,María Ernestina Larráinzar Córdoba,1854-10-23T00:00:00Z,1925-01-16T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Ernestina_Larr%C3%A1inzar_C%C3%B3rdoba,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Ernestina_Larr%C3%A1inzar_C%C3%B3rdoba&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Ernestina_Larr\u00e1inzar_C\u00f3rdoba"",""to"":""Mar\u00eda Ernestina Larr\u00e1inzar C\u00f3rdoba""}],""pages"":{""9827146"":{""pageid"":9827146,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Ernestina Larr\u00e1inzar C\u00f3rdoba"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:23Z"",""lastrevid"":156683680,""length"":6244}}}}",6244
http://www.wikidata.org/entity/Q63486240,Julia Codorniu,1854-10-28T00:00:00Z,1906-05-06T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Julia_Codorniu,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Julia_Codorniu&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Julia_Codorniu"",""to"":""Julia Codorniu""}],""pages"":{""10118218"":{""pageid"":10118218,""ns"":0,""title"":""Julia Codorniu"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:51Z"",""lastrevid"":157955680,""length"":2776}}}}",2776
http://www.wikidata.org/entity/Q18416511,Mercedes Carrasco Herrera,1854-11-09T00:00:00Z,,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Carrasco_Herrera,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Carrasco_Herrera&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Carrasco_Herrera"",""to"":""Mercedes Carrasco Herrera""}],""pages"":{""6467564"":{""pageid"":6467564,""ns"":0,""title"":""Mercedes Carrasco Herrera"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:35Z"",""lastrevid"":158937982,""length"":1909}}}}",1909
http://www.wikidata.org/entity/Q463299,Clorinda Matto de Turner,1854-11-11T00:00:00Z,1909-10-25T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Clorinda_Matto_de_Turner,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Clorinda_Matto_de_Turner&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Clorinda_Matto_de_Turner"",""to"":""Clorinda Matto de Turner""}],""pages"":{""165096"":{""pageid"":165096,""ns"":0,""title"":""Clorinda Matto de Turner"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:31Z"",""lastrevid"":168461590,""length"":27227}}}}",27227
http://www.wikidata.org/entity/Q5998221,Marietta de Veintemilla,1855-09-08T00:00:00Z,1907-03-11T00:00:00Z,Ecuador,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Marietta_de_Veintemilla,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Marietta_de_Veintemilla&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Marietta_de_Veintemilla"",""to"":""Marietta de Veintemilla""}],""pages"":{""5321467"":{""pageid"":5321467,""ns"":0,""title"":""Marietta de Veintemilla"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-06T11:23:09Z"",""lastrevid"":167810297,""length"":26413}}}}",26413
http://www.wikidata.org/entity/Q42381379,María Salomé Luisa Rodríguez,1855-10-21T00:00:00Z,1915-01-01T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Rodr%C3%ADguez_de_Andrade,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Rodr%C3%ADguez_de_Andrade&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Rodr\u00edguez_de_Andrade"",""to"":""Mar\u00eda Rodr\u00edguez de Andrade""}],""pages"":{""8799495"":{""pageid"":8799495,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Rodr\u00edguez de Andrade"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:15Z"",""lastrevid"":156737319,""length"":813}}}}",813
http://www.wikidata.org/entity/Q20534211,Filomena Dato,1856-01-01T00:00:00Z,1927-05-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Filomena_Dato,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Filomena_Dato&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Filomena_Dato"",""to"":""Filomena Dato""}],""pages"":{""8135919"":{""pageid"":8135919,""ns"":0,""title"":""Filomena Dato"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:19Z"",""lastrevid"":158618255,""length"":5386}}}}",5386
http://www.wikidata.org/entity/Q21280676,Elvira Arias de Apraiz,1856-01-01T00:00:00Z,1922-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Elvira_Arias_de_Apraiz,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Elvira_Arias_de_Apraiz&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Elvira_Arias_de_Apraiz"",""to"":""Elvira Arias de Apraiz""}],""pages"":{""7111989"":{""pageid"":7111989,""ns"":0,""title"":""Elvira Arias de Apraiz"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:09Z"",""lastrevid"":166982497,""length"":1619}}}}",1619
http://www.wikidata.org/entity/Q6006186,Matilde García del Real,1856-03-15T00:00:00Z,1932-04-25T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Matilde_Garc%C3%ADa_del_Real_y_%C3%81lvarez_Mijares,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Matilde_Garc%C3%ADa_del_Real_y_%C3%81lvarez_Mijares&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Matilde_Garc\u00eda_del_Real_y_\u00c1lvarez_Mijares"",""to"":""Matilde Garc\u00eda del Real y \u00c1lvarez Mijares""}],""pages"":{""2825281"":{""pageid"":2825281,""ns"":0,""title"":""Matilde Garc\u00eda del Real y \u00c1lvarez Mijares"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:06Z"",""lastrevid"":163059795,""length"":9109}}}}",9109
http://www.wikidata.org/entity/Q4895711,Bertilda Samper Acosta,1856-07-31T00:00:00Z,1910-07-31T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Bertilda_Samper_Acosta,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Bertilda_Samper_Acosta&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Bertilda_Samper_Acosta"",""to"":""Bertilda Samper Acosta""}],""pages"":{""6021218"":{""pageid"":6021218,""ns"":0,""title"":""Bertilda Samper Acosta"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:57Z"",""lastrevid"":166693947,""length"":5295}}}}",5295
http://www.wikidata.org/entity/Q11955793,Ángeles López de Ayala,1856-09-21T00:00:00Z,1926-01-29T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngeles_L%C3%B3pez_de_Ayala,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=%C3%81ngeles_L%C3%B3pez_de_Ayala&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""\u00c1ngeles_L\u00f3pez_de_Ayala"",""to"":""\u00c1ngeles L\u00f3pez de Ayala""}],""pages"":{""5821187"":{""pageid"":5821187,""ns"":0,""title"":""\u00c1ngeles L\u00f3pez de Ayala"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:36Z"",""lastrevid"":167722539,""length"":10906}}}}",10906
http://www.wikidata.org/entity/Q29905137,Mateana Murguía de Aveleyra,1856-09-21T00:00:00Z,1907-06-23T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mateana_Murgu%C3%ADa_de_Aveleyra,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mateana_Murgu%C3%ADa_de_Aveleyra&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mateana_Murgu\u00eda_de_Aveleyra"",""to"":""Mateana Murgu\u00eda de Aveleyra""}],""pages"":{""7909029"":{""pageid"":7909029,""ns"":0,""title"":""Mateana Murgu\u00eda de Aveleyra"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:08Z"",""lastrevid"":156425752,""length"":2701}}}}",2701
http://www.wikidata.org/entity/Q9049946,Nicolasa Montt de Marambio,1857-01-01T00:00:00Z,1924-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Nicolasa_Montt_de_Marambio,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Nicolasa_Montt_de_Marambio&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Nicolasa_Montt_de_Marambio"",""to"":""Nicolasa Montt de Marambio""}],""pages"":{""5720643"":{""pageid"":5720643,""ns"":0,""title"":""Nicolasa Montt de Marambio"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:35Z"",""lastrevid"":161493278,""length"":7531}}}}",7531
http://www.wikidata.org/entity/Q24188692,Gregoria Urbina y Miranda,1857-01-01T00:00:00Z,http://www.wikidata.org/.well-known/genid/3e31e97625204e6495b58499e6196bdc,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Gregoria_Urbina_y_Miranda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Gregoria_Urbina_y_Miranda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Gregoria_Urbina_y_Miranda"",""to"":""Gregoria Urbina y Miranda""}],""pages"":{""7419255"":{""pageid"":7419255,""ns"":0,""title"":""Gregoria Urbina y Miranda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:36Z"",""lastrevid"":166333997,""length"":5576}}}}",5576
http://www.wikidata.org/entity/Q5852497,Eva Canel,1857-01-30T00:00:00Z,1932-05-02T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Eva_Canel,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Eva_Canel&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Eva_Canel"",""to"":""Eva Canel""}],""pages"":{""1926118"":{""pageid"":1926118,""ns"":0,""title"":""Eva Canel"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:19Z"",""lastrevid"":168448563,""length"":10786}}}}",10786
http://www.wikidata.org/entity/Q5660457,Agustina Andrade,1858-08-09T00:00:00Z,1891-02-10T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Agustina_Andrade,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Agustina_Andrade&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Agustina_Andrade"",""to"":""Agustina Andrade""}],""pages"":{""4833077"":{""pageid"":4833077,""ns"":0,""title"":""Agustina Andrade"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:24Z"",""lastrevid"":167552075,""length"":5564}}}}",5564
http://www.wikidata.org/entity/Q24188961,Carolina Soto y Corro,1858-09-22T00:00:00Z,1924-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carolina_de_Soto_y_Corro,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carolina_de_Soto_y_Corro&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carolina_de_Soto_y_Corro"",""to"":""Carolina de Soto y Corro""}],""pages"":{""7419292"":{""pageid"":7419292,""ns"":0,""title"":""Carolina de Soto y Corro"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:36Z"",""lastrevid"":166438811,""length"":12915}}}}",12915
http://www.wikidata.org/entity/Q5638573,Nieves Xenes,1859-01-01T00:00:00Z,1915-07-08T00:00:00Z,Cuba,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Nieves_Xenes,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Nieves_Xenes&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Nieves_Xenes"",""to"":""Nieves Xenes""}],""pages"":{""11978"":{""pageid"":11978,""ns"":0,""title"":""Nieves Xenes"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:40:37Z"",""lastrevid"":156845009,""length"":1997}}}}",1997
http://www.wikidata.org/entity/Q108737003,Mercedes Álvarez de Flores,1859-01-01T00:00:00Z,1950-01-01T00:00:00Z,Colombia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_%C3%81lvarez_de_Flores,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_%C3%81lvarez_de_Flores&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_\u00c1lvarez_de_Flores"",""to"":""Mercedes \u00c1lvarez de Flores""}],""pages"":{""10287606"":{""pageid"":10287606,""ns"":0,""title"":""Mercedes \u00c1lvarez de Flores"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:09Z"",""lastrevid"":168460556,""length"":4112}}}}",4112
http://www.wikidata.org/entity/Q21480779,Lola Larrosa de Ansaldo,1859-01-01T00:00:00Z,1895-01-01T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Lola_Larrosa_de_Ansaldo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Lola_Larrosa_de_Ansaldo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Lola_Larrosa_de_Ansaldo"",""to"":""Lola Larrosa de Ansaldo""}],""pages"":{""7066020"":{""pageid"":7066020,""ns"":0,""title"":""Lola Larrosa de Ansaldo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:07Z"",""lastrevid"":156739276,""length"":1969}}}}",1969
http://www.wikidata.org/entity/Q21716731,Salomé Núñez Topete,1859-01-01T00:00:00Z,1931-01-26T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Salom%C3%A9_N%C3%BA%C3%B1ez_Topete,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Salom%C3%A9_N%C3%BA%C3%B1ez_Topete&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Salom\u00e9_N\u00fa\u00f1ez_Topete"",""to"":""Salom\u00e9 N\u00fa\u00f1ez Topete""}],""pages"":{""7220273"":{""pageid"":7220273,""ns"":0,""title"":""Salom\u00e9 N\u00fa\u00f1ez Topete"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:16Z"",""lastrevid"":156427059,""length"":5434}}}}",5434
http://www.wikidata.org/entity/Q5729862,Blanca de los Ríos,1859-08-15T00:00:00Z,1956-04-13T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Blanca_de_los_R%C3%ADos,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Blanca_de_los_R%C3%ADos&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Blanca_de_los_R\u00edos"",""to"":""Blanca de los R\u00edos""}],""pages"":{""1503843"":{""pageid"":1503843,""ns"":0,""title"":""Blanca de los R\u00edos"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:39:55Z"",""lastrevid"":166626573,""length"":18600}}}}",18600
http://www.wikidata.org/entity/Q20015024,Hercilia Fernández de Mujía,1860-01-01T00:00:00Z,1929-01-01T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Hercilia_Fern%C3%A1ndez_de_Muj%C3%ADa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Hercilia_Fern%C3%A1ndez_de_Muj%C3%ADa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Hercilia_Fern\u00e1ndez_de_Muj\u00eda"",""to"":""Hercilia Fern\u00e1ndez de Muj\u00eda""}],""pages"":{""6819329"":{""pageid"":6819329,""ns"":0,""title"":""Hercilia Fern\u00e1ndez de Muj\u00eda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:47Z"",""lastrevid"":168622857,""length"":9069}}}}",9069
http://www.wikidata.org/entity/Q12176843,Josefa Murillo,1860-02-20T00:00:00Z,1898-01-01T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Josefa_Murillo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Josefa_Murillo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Josefa_Murillo"",""to"":""Josefa Murillo""}],""pages"":{""5799951"":{""pageid"":5799951,""ns"":0,""title"":""Josefa Murillo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:38Z"",""lastrevid"":165678957,""length"":14085}}}}",14085
http://www.wikidata.org/entity/Q47526933,Carolina Valencia,1860-09-20T00:00:00Z,1954-03-18T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carolina_Valencia_Casta%C3%B1eda,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carolina_Valencia_Casta%C3%B1eda&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carolina_Valencia_Casta\u00f1eda"",""to"":""Carolina Valencia Casta\u00f1eda""}],""pages"":{""11047071"":{""pageid"":11047071,""ns"":0,""title"":""Carolina Valencia Casta\u00f1eda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:42:35Z"",""lastrevid"":163889493,""length"":1689}}}}",1689
http://www.wikidata.org/entity/Q51882929,Mercedes González Tola,1860-10-12T00:00:00Z,1911-10-23T00:00:00Z,Ecuador,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Gonz%C3%A1lez_de_Moscoso,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Gonz%C3%A1lez_de_Moscoso&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Gonz\u00e1lez_de_Moscoso"",""to"":""Mercedes Gonz\u00e1lez de Moscoso""}],""pages"":{""8448757"":{""pageid"":8448757,""ns"":0,""title"":""Mercedes Gonz\u00e1lez de Moscoso"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:38Z"",""lastrevid"":166607747,""length"":7092}}}}",7092
http://www.wikidata.org/entity/Q5796205,Emma de la Barra,1861-01-01T00:00:00Z,1947-04-05T00:00:00Z,Argentina,Stella,,https://es.wikipedia.org/wiki/Emma_de_la_Barra,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Emma_de_la_Barra&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Emma_de_la_Barra"",""to"":""Emma de la Barra""}],""pages"":{""4414862"":{""pageid"":4414862,""ns"":0,""title"":""Emma de la Barra"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-06T11:10:08Z"",""lastrevid"":162986279,""length"":6610}}}}",6610
http://www.wikidata.org/entity/Q8346979,Clotilde Cerdà,1861-02-28T00:00:00Z,1926-04-12T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Clotilde_Cerd%C3%A1,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Clotilde_Cerd%C3%A1&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Clotilde_Cerd\u00e1"",""to"":""Clotilde Cerd\u00e1""}],""pages"":{""3033921"":{""pageid"":3033921,""ns"":0,""title"":""Clotilde Cerd\u00e1"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:16Z"",""lastrevid"":161993964,""length"":10225}}}}",10225
http://www.wikidata.org/entity/Q62267019,Amalia Carvia Bernal,1861-05-12T00:00:00Z,1949-03-07T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Amalia_Carvia,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Amalia_Carvia&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Amalia_Carvia"",""to"":""Amalia Carvia""}],""pages"":{""9819558"":{""pageid"":9819558,""ns"":0,""title"":""Amalia Carvia"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:23Z"",""lastrevid"":167228316,""length"":9149}}}}",9149
http://www.wikidata.org/entity/Q3398780,Sofía Casanova,1861-09-30T00:00:00Z,1958-01-16T00:00:00Z,Polonia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sof%C3%ADa_Casanova,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sof%C3%ADa_Casanova&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sof\u00eda_Casanova"",""to"":""Sof\u00eda Casanova""}],""pages"":{""1004029"":{""pageid"":1004029,""ns"":0,""title"":""Sof\u00eda Casanova"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:39:31Z"",""lastrevid"":166510637,""length"":30142}}}}",30142
http://www.wikidata.org/entity/Q60826536,María del Pilar Contreras de Rodríguez,1861-10-12T00:00:00Z,1930-01-14T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_del_Pilar_Contreras_de_Rodr%C3%ADguez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_del_Pilar_Contreras_de_Rodr%C3%ADguez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_del_Pilar_Contreras_de_Rodr\u00edguez"",""to"":""Mar\u00eda del Pilar Contreras de Rodr\u00edguez""}],""pages"":{""9131947"":{""pageid"":9131947,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda del Pilar Contreras de Rodr\u00edguez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:35Z"",""lastrevid"":155315324,""length"":7935}}}}",7935
http://www.wikidata.org/entity/Q19632160,Camerina Pavón y Oviedo,1862-07-21T00:00:00Z,1893-07-15T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Camerina_Pav%C3%B3n_y_Oviedo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Camerina_Pav%C3%B3n_y_Oviedo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Camerina_Pav\u00f3n_y_Oviedo"",""to"":""Camerina Pav\u00f3n y Oviedo""}],""pages"":{""6636198"":{""pageid"":6636198,""ns"":0,""title"":""Camerina Pav\u00f3n y Oviedo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:47Z"",""lastrevid"":163063504,""length"":8519}}}}",8519
http://www.wikidata.org/entity/Q21001319,Magdalena García Bravo,1862-11-25T00:00:00Z,1891-03-15T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Magdalena_Garc%C3%ADa_Bravo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Magdalena_Garc%C3%ADa_Bravo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Magdalena_Garc\u00eda_Bravo"",""to"":""Magdalena Garc\u00eda Bravo""}],""pages"":{""7314841"":{""pageid"":7314841,""ns"":0,""title"":""Magdalena Garc\u00eda Bravo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:26Z"",""lastrevid"":161891944,""length"":2533}}}}",2533
http://www.wikidata.org/entity/Q5488449,María Abella,1863-01-01T00:00:00Z,1926-08-05T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Abella,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Abella&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Abella"",""to"":""Mar\u00eda Abella""}],""pages"":{""4840713"":{""pageid"":4840713,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Abella"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:25Z"",""lastrevid"":167396499,""length"":11519}}}}",11519
http://www.wikidata.org/entity/Q9030102,María Mercedes Vial,1863-01-01T00:00:00Z,1942-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Mercedes_Vial,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Mercedes_Vial&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Mercedes_Vial"",""to"":""Mar\u00eda Mercedes Vial""}],""pages"":{""5701679"":{""pageid"":5701679,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Mercedes Vial"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:33Z"",""lastrevid"":156376762,""length"":3263}}}}",3263
http://www.wikidata.org/entity/Q29419592,Olegaria Machado Amor,1863-01-01T00:00:00Z,1920-02-18T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Olegaria_Machado_Amor,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Olegaria_Machado_Amor&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Olegaria_Machado_Amor"",""to"":""Olegaria Machado Amor""}],""pages"":{""7858247"":{""pageid"":7858247,""ns"":0,""title"":""Olegaria Machado Amor"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:05Z"",""lastrevid"":158882129,""length"":3806}}}}",3806
http://www.wikidata.org/entity/Q123349760,Leocadia Ibañez Serrano,1863-02-22T00:00:00Z,1955-07-11T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Leocadia_Ib%C3%A1%C3%B1ez_Serrano,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Leocadia_Ib%C3%A1%C3%B1ez_Serrano&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Leocadia_Ib\u00e1\u00f1ez_Serrano"",""to"":""Leocadia Ib\u00e1\u00f1ez Serrano""}],""pages"":{""10707169"":{""pageid"":10707169,""ns"":0,""title"":""Leocadia Ib\u00e1\u00f1ez Serrano"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:53Z"",""lastrevid"":168134897,""length"":2450}}}}",2450
http://www.wikidata.org/entity/Q62599220,Balbina González,1863-03-31T00:00:00Z,1955-12-21T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Balbina_Gonz%C3%A1lez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Balbina_Gonz%C3%A1lez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Balbina_Gonz\u00e1lez"",""to"":""Balbina Gonz\u00e1lez""}],""pages"":{""8868440"":{""pageid"":8868440,""ns"":0,""title"":""Balbina Gonz\u00e1lez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:20Z"",""lastrevid"":154798701,""length"":4466}}}}",4466
http://www.wikidata.org/entity/Q81619700,Carmen Díaz de Mendoza y Aguado,1864-01-01T00:00:00Z,1929-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Condesa_de_San_Luis,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Condesa_de_San_Luis&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Condesa_de_San_Luis"",""to"":""Condesa de San Luis""}],""pages"":{""9373538"":{""pageid"":9373538,""ns"":0,""title"":""Condesa de San Luis"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:51Z"",""lastrevid"":165638498,""length"":10720}}}}",10720
http://www.wikidata.org/entity/Q6152690,Trina Padilla de Sanz,1864-01-01T00:00:00Z,1957-04-26T00:00:00Z,Puerto Rico,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Trina_Padilla_de_Sanz,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Trina_Padilla_de_Sanz&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Trina_Padilla_de_Sanz"",""to"":""Trina Padilla de Sanz""}],""pages"":{""3600693"":{""pageid"":3600693,""ns"":0,""title"":""Trina Padilla de Sanz"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:40Z"",""lastrevid"":156222984,""length"":1993}}}}",1993
http://www.wikidata.org/entity/Q8343361,Celinda Arregui,1864-01-01T00:00:00Z,1941-04-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Celinda_Arregui,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Celinda_Arregui&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Celinda_Arregui"",""to"":""Celinda Arregui""}],""pages"":{""5699171"":{""pageid"":5699171,""ns"":0,""title"":""Celinda Arregui"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:33Z"",""lastrevid"":165681003,""length"":6159}}}}",6159
http://www.wikidata.org/entity/Q19647660,Adela Castell,1864-01-01T00:00:00Z,1926-01-01T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Adela_Castell,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Adela_Castell&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Adela_Castell"",""to"":""Adela Castell""}],""pages"":{""6823292"":{""pageid"":6823292,""ns"":0,""title"":""Adela Castell"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:48Z"",""lastrevid"":167819939,""length"":2766}}}}",2766
http://www.wikidata.org/entity/Q240311,Eulalia de Borbón,1864-02-12T00:00:00Z,1958-03-08T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Eulalia_de_Borb%C3%B3n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Eulalia_de_Borb%C3%B3n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Eulalia_de_Borb\u00f3n"",""to"":""Eulalia de Borb\u00f3n""}],""pages"":{""289535"":{""pageid"":289535,""ns"":0,""title"":""Eulalia de Borb\u00f3n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:54Z"",""lastrevid"":168051890,""length"":25460}}}}",25460
http://www.wikidata.org/entity/Q16651227,Zoila Ugarte de Landívar,1864-06-27T00:00:00Z,1969-11-16T00:00:00Z,Ecuador,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Zoila_Ugarte_de_Land%C3%ADvar,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Zoila_Ugarte_de_Land%C3%ADvar&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Zoila_Ugarte_de_Land\u00edvar"",""to"":""Zoila Ugarte de Land\u00edvar""}],""pages"":{""5965628"":{""pageid"":5965628,""ns"":0,""title"":""Zoila Ugarte de Land\u00edvar"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:52Z"",""lastrevid"":167172101,""length"":18194}}}}",18194
http://www.wikidata.org/entity/Q6112265,Rosa de Eguílaz y Renart,1864-10-11T00:00:00Z,http://www.wikidata.org/.well-known/genid/80c9cd18d26725b7bf8394960e9adbc4,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosa_de_Egu%C3%ADlaz_y_Renart,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosa_de_Egu%C3%ADlaz_y_Renart&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosa_de_Egu\u00edlaz_y_Renart"",""to"":""Rosa de Egu\u00edlaz y Renart""}],""pages"":{""2187175"":{""pageid"":2187175,""ns"":0,""title"":""Rosa de Egu\u00edlaz y Renart"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:32Z"",""lastrevid"":138263446,""length"":3072}}}}",3072
http://www.wikidata.org/entity/Q5877197,Genoveva Ríos,1865-01-01T00:00:00Z,http://www.wikidata.org/.well-known/genid/f1533c42b44b7fc87cbc3ec5abc59cba,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Genoveva_R%C3%ADos,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Genoveva_R%C3%ADos&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Genoveva_R\u00edos"",""to"":""Genoveva R\u00edos""}],""pages"":{""5663988"":{""pageid"":5663988,""ns"":0,""title"":""Genoveva R\u00edos"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:31Z"",""lastrevid"":167132490,""length"":7690}}}}",7690
http://www.wikidata.org/entity/Q20003264,Isabel María del Carmen de Castellví y Gordon,1865-01-01T00:00:00Z,1949-05-21T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Isabel_Mar%C3%ADa_del_Carmen_de_Castellv%C3%AD_y_Gordon,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Isabel_Mar%C3%ADa_del_Carmen_de_Castellv%C3%AD_y_Gordon&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Isabel_Mar\u00eda_del_Carmen_de_Castellv\u00ed_y_Gordon"",""to"":""Isabel Mar\u00eda del Carmen de Castellv\u00ed y Gordon""}],""pages"":{""7965271"":{""pageid"":7965271,""ns"":0,""title"":""Isabel Mar\u00eda del Carmen de Castellv\u00ed y Gordon"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:11Z"",""lastrevid"":166190176,""length"":2500}}}}",2500
http://www.wikidata.org/entity/Q4892657,Carmen Karr,1865-03-16T00:00:00Z,1943-12-29T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carmen_Karr,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carmen_Karr&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carmen_Karr"",""to"":""Carmen Karr""}],""pages"":{""1547276"":{""pageid"":1547276,""ns"":0,""title"":""Carmen Karr"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:54Z"",""lastrevid"":168043771,""length"":14398}}}}",14398
http://www.wikidata.org/entity/Q5835251,Ercilia López de Blomberg,1865-08-11T00:00:00Z,1962-01-01T00:00:00Z,Paraguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Ercilia_L%C3%B3pez_de_Blomberg,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Ercilia_L%C3%B3pez_de_Blomberg&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Ercilia_L\u00f3pez_de_Blomberg"",""to"":""Ercilia L\u00f3pez de Blomberg""}],""pages"":{""1757951"":{""pageid"":1757951,""ns"":0,""title"":""Ercilia L\u00f3pez de Blomberg"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:07Z"",""lastrevid"":163281216,""length"":6532}}}}",6532
http://www.wikidata.org/entity/Q747700,Teresa Mañé Miravet,1865-11-29T00:00:00Z,1939-02-05T00:00:00Z,España,La Revista Blanca,,https://es.wikipedia.org/wiki/Teresa_Ma%C3%B1%C3%A9_Miravet,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Teresa_Ma%C3%B1%C3%A9_Miravet&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Teresa_Ma\u00f1\u00e9_Miravet"",""to"":""Teresa Ma\u00f1\u00e9 Miravet""}],""pages"":{""346056"":{""pageid"":346056,""ns"":0,""title"":""Teresa Ma\u00f1\u00e9 Miravet"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:16Z"",""lastrevid"":168389932,""length"":5062}}}}",5062
http://www.wikidata.org/entity/Q20015650,Sara Ugarte de Salamanca,1866-01-01T00:00:00Z,1925-01-01T00:00:00Z,Bolivia,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sara_Ugarte,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sara_Ugarte&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sara_Ugarte"",""to"":""Sara Ugarte""}],""pages"":{""6847080"":{""pageid"":6847080,""ns"":0,""title"":""Sara Ugarte"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:50Z"",""lastrevid"":168785008,""length"":9081}}}}",9081
http://www.wikidata.org/entity/Q63149182,Mariana Álvarez Bollo Carretero,1866-03-06T00:00:00Z,2000-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mariana_%C3%81lvarez_Bollo_Carretero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mariana_%C3%81lvarez_Bollo_Carretero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mariana_\u00c1lvarez_Bollo_Carretero"",""to"":""Mariana \u00c1lvarez Bollo Carretero""}],""pages"":{""8842884"":{""pageid"":8842884,""ns"":0,""title"":""Mariana \u00c1lvarez Bollo Carretero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:18Z"",""lastrevid"":163425698,""length"":7393}}}}",7393
http://www.wikidata.org/entity/Q5936605,Josefa Toledo de Aguerri,1866-04-21T00:00:00Z,1962-04-27T00:00:00Z,Nicaragua,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Josefa_Toledo_de_Aguerri,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Josefa_Toledo_de_Aguerri&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Josefa_Toledo_de_Aguerri"",""to"":""Josefa Toledo de Aguerri""}],""pages"":{""4030601"":{""pageid"":4030601,""ns"":0,""title"":""Josefa Toledo de Aguerri"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:53Z"",""lastrevid"":167489516,""length"":21057}}}}",21057
http://www.wikidata.org/entity/Q5671635,Amalia Puga de Lozada,1866-09-08T00:00:00Z,1963-09-20T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Amalia_Puga_de_Losada,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Amalia_Puga_de_Losada&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Amalia_Puga_de_Losada"",""to"":""Amalia Puga de Losada""}],""pages"":{""4542667"":{""pageid"":4542667,""ns"":0,""title"":""Amalia Puga de Losada"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:40:25Z"",""lastrevid"":162835430,""length"":11673}}}}",11673
http://www.wikidata.org/entity/Q5971668,Laura Mestre Hevia,1867-04-04T00:00:00Z,1944-01-01T00:00:00Z,Cuba,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Laura_Mestre_Hevia,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Laura_Mestre_Hevia&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Laura_Mestre_Hevia"",""to"":""Laura Mestre Hevia""}],""pages"":{""5152825"":{""pageid"":5152825,""ns"":0,""title"":""Laura Mestre Hevia"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:50Z"",""lastrevid"":157094954,""length"":3004}}}}",3004
http://www.wikidata.org/entity/Q56317922,Consuelo Álvarez Pool,1867-06-24T00:00:00Z,1959-01-19T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Consuelo_%C3%81lvarez_Pool,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Consuelo_%C3%81lvarez_Pool&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Consuelo_\u00c1lvarez_Pool"",""to"":""Consuelo \u00c1lvarez Pool""}],""pages"":{""8572391"":{""pageid"":8572391,""ns"":0,""title"":""Consuelo \u00c1lvarez Pool"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:51Z"",""lastrevid"":166320535,""length"":30751}}}}",30751
http://www.wikidata.org/entity/Q18579675,Carmen Blanco y Trigueros,1867-07-06T00:00:00Z,1921-10-17T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carmen_Blanco_y_Trigueros,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carmen_Blanco_y_Trigueros&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carmen_Blanco_y_Trigueros"",""to"":""Carmen Blanco y Trigueros""}],""pages"":{""6520580"":{""pageid"":6520580,""ns"":0,""title"":""Carmen Blanco y Trigueros"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:38Z"",""lastrevid"":157102407,""length"":4428}}}}",4428
http://www.wikidata.org/entity/Q5752699,Carmen de Burgos,1867-12-10T00:00:00Z,1932-10-09T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carmen_de_Burgos,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carmen_de_Burgos&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carmen_de_Burgos"",""to"":""Carmen de Burgos""}],""pages"":{""541193"":{""pageid"":541193,""ns"":0,""title"":""Carmen de Burgos"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-14T10:23:01Z"",""lastrevid"":168978946,""length"":38996}}}}",38996
http://www.wikidata.org/entity/Q10884776,María Luisa Fernández,1868-01-01T00:00:00Z,1938-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Luisa_Fern%C3%A1ndez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Luisa_Fern%C3%A1ndez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Luisa_Fern\u00e1ndez"",""to"":""Mar\u00eda Luisa Fern\u00e1ndez""}],""pages"":{""5704575"":{""pageid"":5704575,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Luisa Fern\u00e1ndez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:34Z"",""lastrevid"":166851979,""length"":5640}}}}",5640
http://www.wikidata.org/entity/Q5812562,Dolores de Gortázar,1868-09-30T00:00:00Z,1936-04-09T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Dolores_de_Gort%C3%A1zar,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Dolores_de_Gort%C3%A1zar&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Dolores_de_Gort\u00e1zar"",""to"":""Dolores de Gort\u00e1zar""}],""pages"":{""4811825"":{""pageid"":4811825,""ns"":0,""title"":""Dolores de Gort\u00e1zar"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:22Z"",""lastrevid"":168326619,""length"":6634}}}}",6634
http://www.wikidata.org/entity/Q6061644,Inés Echeverría Bello,1868-12-22T00:00:00Z,1949-01-13T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/In%C3%A9s_Echeverr%C3%ADa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=In%C3%A9s_Echeverr%C3%ADa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""In\u00e9s_Echeverr\u00eda"",""to"":""In\u00e9s Echeverr\u00eda""}],""pages"":{""744541"":{""pageid"":744541,""ns"":0,""title"":""In\u00e9s Echeverr\u00eda"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:42:31Z"",""lastrevid"":164561957,""length"":16385}}}}",16385
http://www.wikidata.org/entity/Q11935420,Maria Antònia Salvà,1869-01-01T00:00:00Z,1958-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Maria_Ant%C3%B2nia_Salv%C3%A0,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Maria_Ant%C3%B2nia_Salv%C3%A0&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Maria_Ant\u00f2nia_Salv\u00e0"",""to"":""Maria Ant\u00f2nia Salv\u00e0""}],""pages"":{""5891419"":{""pageid"":5891419,""ns"":0,""title"":""Maria Ant\u00f2nia Salv\u00e0"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-15T06:07:12Z"",""lastrevid"":168992169,""length"":8244}}}}",8244
http://www.wikidata.org/entity/Q3399032,Francisca Herrera Garrido,1869-03-06T00:00:00Z,1950-11-05T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Francisca_Herrera_Garrido,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Francisca_Herrera_Garrido&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Francisca_Herrera_Garrido"",""to"":""Francisca Herrera Garrido""}],""pages"":{""413075"":{""pageid"":413075,""ns"":0,""title"":""Francisca Herrera Garrido"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:23Z"",""lastrevid"":160228182,""length"":10446}}}}",10446
http://www.wikidata.org/entity/Q3751269,Concha Espina,1869-04-15T00:00:00Z,1955-05-19T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Concha_Espina,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Concha_Espina&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Concha_Espina"",""to"":""Concha Espina""}],""pages"":{""116501"":{""pageid"":116501,""ns"":0,""title"":""Concha Espina"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-12T18:32:44Z"",""lastrevid"":168951542,""length"":21932}}}}",21932
http://www.wikidata.org/entity/Q23054403,Carlota Remfry,1869-09-09T00:00:00Z,1957-01-21T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carlota_Remfry,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carlota_Remfry&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carlota_Remfry"",""to"":""Carlota Remfry""}],""pages"":{""7335865"":{""pageid"":7335865,""ns"":0,""title"":""Carlota Remfry"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:28Z"",""lastrevid"":164958797,""length"":7362}}}}",7362
http://www.wikidata.org/entity/Q2914475,Caterina Albert,1869-09-11T00:00:00Z,1966-01-27T00:00:00Z,España,Q21087098,,https://es.wikipedia.org/wiki/Caterina_Albert,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Caterina_Albert&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Caterina_Albert"",""to"":""Caterina Albert""}],""pages"":{""294178"":{""pageid"":294178,""ns"":0,""title"":""Caterina Albert"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:55Z"",""lastrevid"":166879071,""length"":9889}}}}",9889
http://www.wikidata.org/entity/Q5657485,Adelaida Martínez Aguilar,1870-01-01T00:00:00Z,http://www.wikidata.org/.well-known/genid/4163db2c1b6307bb9763c73373320b77,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Adelaida_Mart%C3%ADnez_Aguilar,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Adelaida_Mart%C3%ADnez_Aguilar&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Adelaida_Mart\u00ednez_Aguilar"",""to"":""Adelaida Mart\u00ednez Aguilar""}],""pages"":{""3038722"":{""pageid"":3038722,""ns"":0,""title"":""Adelaida Mart\u00ednez Aguilar"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:16Z"",""lastrevid"":167817418,""length"":1587}}}}",1587
http://www.wikidata.org/entity/Q3400958,Eluned Morgan,1870-03-20T00:00:00Z,1938-12-29T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Eluned_Morgan,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Eluned_Morgan&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Eluned_Morgan"",""to"":""Eluned Morgan""}],""pages"":{""1108609"":{""pageid"":1108609,""ns"":0,""title"":""Eluned Morgan"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:20Z"",""lastrevid"":167011910,""length"":6505}}}}",6505
http://www.wikidata.org/entity/Q60830346,Vicenta Lorca Romero,1870-07-25T00:00:00Z,1959-04-09T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Vicenta_Lorca_Romero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Vicenta_Lorca_Romero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Vicenta_Lorca_Romero"",""to"":""Vicenta Lorca Romero""}],""pages"":{""9522244"":{""pageid"":9522244,""ns"":0,""title"":""Vicenta Lorca Romero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-09T22:12:27Z"",""lastrevid"":163879616,""length"":11175}}}}",11175
http://www.wikidata.org/entity/Q30085278,Carlota Garrido de la Peña,1870-08-02T00:00:00Z,1958-07-19T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carlota_Garrido_de_la_Pe%C3%B1a,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carlota_Garrido_de_la_Pe%C3%B1a&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carlota_Garrido_de_la_Pe\u00f1a"",""to"":""Carlota Garrido de la Pe\u00f1a""}],""pages"":{""7940106"":{""pageid"":7940106,""ns"":0,""title"":""Carlota Garrido de la Pe\u00f1a"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:09Z"",""lastrevid"":166232503,""length"":9453}}}}",9453
http://www.wikidata.org/entity/Q41962162,Regina de Lamo,1870-09-07T00:00:00Z,1947-11-17T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Regina_de_Lamo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Regina_de_Lamo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Regina_de_Lamo"",""to"":""Regina de Lamo""}],""pages"":{""8135975"":{""pageid"":8135975,""ns"":0,""title"":""Regina de Lamo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:19Z"",""lastrevid"":165524622,""length"":12144}}}}",12144
http://www.wikidata.org/entity/Q6782093,María Nieves y Bustamante,1871-01-01T00:00:00Z,1947-10-28T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Nieves_y_Bustamante,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Nieves_y_Bustamante&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Nieves_y_Bustamante"",""to"":""Mar\u00eda Nieves y Bustamante""}],""pages"":{""2302459"":{""pageid"":2302459,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Nieves y Bustamante"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:37Z"",""lastrevid"":162827210,""length"":6514}}}}",6514
http://www.wikidata.org/entity/Q10878813,Mariana Cox Méndez,1871-01-01T00:00:00Z,1914-09-08T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mariana_Cox_M%C3%A9ndez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mariana_Cox_M%C3%A9ndez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mariana_Cox_M\u00e9ndez"",""to"":""Mariana Cox M\u00e9ndez""}],""pages"":{""5702047"":{""pageid"":5702047,""ns"":0,""title"":""Mariana Cox M\u00e9ndez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:33Z"",""lastrevid"":156426471,""length"":7272}}}}",7272
http://www.wikidata.org/entity/Q60824616,Casilda de Antón del Olmet,1871-01-01T00:00:00Z,1999-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Casilda_de_Ant%C3%B3n_del_Olmet,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Casilda_de_Ant%C3%B3n_del_Olmet&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Casilda_de_Ant\u00f3n_del_Olmet"",""to"":""Casilda de Ant\u00f3n del Olmet""}],""pages"":{""8655898"":{""pageid"":8655898,""ns"":0,""title"":""Casilda de Ant\u00f3n del Olmet"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:04Z"",""lastrevid"":159858174,""length"":9839}}}}",9839
http://www.wikidata.org/entity/Q42403074,Leonor Horticou,1872-01-01T00:00:00Z,1941-01-01T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Leonor_Horticou,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Leonor_Horticou&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Leonor_Horticou"",""to"":""Leonor Horticou""}],""pages"":{""8374115"":{""pageid"":8374115,""ns"":0,""title"":""Leonor Horticou"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:33Z"",""lastrevid"":166336973,""length"":2658}}}}",2658
http://www.wikidata.org/entity/Q6003731,María Enriqueta Camarillo y Roa de Pereyra,1872-01-19T00:00:00Z,1968-02-13T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Enriqueta_Camarillo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Enriqueta_Camarillo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Enriqueta_Camarillo"",""to"":""Mar\u00eda Enriqueta Camarillo""}],""pages"":{""926386"":{""pageid"":926386,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Enriqueta Camarillo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:05Z"",""lastrevid"":168035015,""length"":14816}}}}",14816
http://www.wikidata.org/entity/Q28196633,Mercedes Laura Aguiar,1872-02-16T00:00:00Z,1958-01-01T00:00:00Z,República Dominicana,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Laura_Aguiar,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Laura_Aguiar&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Laura_Aguiar"",""to"":""Mercedes Laura Aguiar""}],""pages"":{""10653597"":{""pageid"":10653597,""ns"":0,""title"":""Mercedes Laura Aguiar"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:47Z"",""lastrevid"":162621553,""length"":6809}}}}",6809
http://www.wikidata.org/entity/Q30901806,Matilde Padrós,1873-01-01T00:00:00Z,1937-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Matilde_Padr%C3%B3s,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Matilde_Padr%C3%B3s&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Matilde_Padr\u00f3s"",""to"":""Matilde Padr\u00f3s""}],""pages"":{""9960962"":{""pageid"":9960962,""ns"":0,""title"":""Matilde Padr\u00f3s"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:35Z"",""lastrevid"":166370700,""length"":7412}}}}",7412
http://www.wikidata.org/entity/Q61434986,Regina Alcaide de Zafra,1873-01-01T00:00:00Z,1913-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Regina_Alcaide_de_Zafra,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Regina_Alcaide_de_Zafra&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Regina_Alcaide_de_Zafra"",""to"":""Regina Alcaide de Zafra""}],""pages"":{""8807804"":{""pageid"":8807804,""ns"":0,""title"":""Regina Alcaide de Zafra"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:16Z"",""lastrevid"":158664780,""length"":2586}}}}",2586
http://www.wikidata.org/entity/Q10906633,Sofía Eastman,1873-01-27T00:00:00Z,1944-08-26T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sof%C3%ADa_Eastman,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sof%C3%ADa_Eastman&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sof\u00eda_Eastman"",""to"":""Sof\u00eda Eastman""}],""pages"":{""5740744"":{""pageid"":5740744,""ns"":0,""title"":""Sof\u00eda Eastman"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:35Z"",""lastrevid"":156656317,""length"":6396}}}}",6396
http://www.wikidata.org/entity/Q9098422,Ángeles Vicente,1873-01-29T00:00:00Z,2000-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngeles_Vicente,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=%C3%81ngeles_Vicente&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""\u00c1ngeles_Vicente"",""to"":""\u00c1ngeles Vicente""}],""pages"":{""3947345"":{""pageid"":3947345,""ns"":0,""title"":""\u00c1ngeles Vicente"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:49Z"",""lastrevid"":166621723,""length"":6956}}}}",6956
http://www.wikidata.org/entity/Q5989709,Magdalena Santiago Fuentes,1873-02-07T00:00:00Z,1922-06-27T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Magdalena_Santiago_Fuentes,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Magdalena_Santiago_Fuentes&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Magdalena_Santiago_Fuentes"",""to"":""Magdalena Santiago Fuentes""}],""pages"":{""4650029"":{""pageid"":4650029,""ns"":0,""title"":""Magdalena Santiago Fuentes"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:45:58Z"",""lastrevid"":165250848,""length"":8069}}}}",8069
http://www.wikidata.org/entity/Q3394045,Ángeles Sorazu,1873-02-22T00:00:00Z,1921-08-28T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngeles_Sorazu,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=%C3%81ngeles_Sorazu&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""\u00c1ngeles_Sorazu"",""to"":""\u00c1ngeles Sorazu""}],""pages"":{""2251478"":{""pageid"":2251478,""ns"":0,""title"":""\u00c1ngeles Sorazu"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:35Z"",""lastrevid"":165020421,""length"":5938}}}}",5938
http://www.wikidata.org/entity/Q6697201,Lucila Gamero de Medina,1873-06-12T00:00:00Z,1964-01-23T00:00:00Z,Honduras,Blanca Olmedo,,https://es.wikipedia.org/wiki/Lucila_Gamero_de_Medina,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Lucila_Gamero_de_Medina&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Lucila_Gamero_de_Medina"",""to"":""Lucila Gamero de Medina""}],""pages"":{""740926"":{""pageid"":740926,""ns"":0,""title"":""Lucila Gamero de Medina"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:51Z"",""lastrevid"":167879956,""length"":8347}}}}",8347
http://www.wikidata.org/entity/Q4780478,Rosa Sensat,1873-06-16T00:00:00Z,1961-10-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosa_Sensat_i_Vila,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosa_Sensat_i_Vila&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosa_Sensat_i_Vila"",""to"":""Rosa Sensat i Vila""}],""pages"":{""2816775"":{""pageid"":2816775,""ns"":0,""title"":""Rosa Sensat i Vila"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:06Z"",""lastrevid"":168385672,""length"":15826}}}}",15826
http://www.wikidata.org/entity/Q5577521,Nicolle Garay,1873-09-10T00:00:00Z,1928-06-19T00:00:00Z,Panamá,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Nicole_Garay,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Nicole_Garay&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Nicole_Garay"",""to"":""Nicole Garay""}],""pages"":{""1131498"":{""pageid"":1131498,""ns"":0,""title"":""Nicole Garay"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:22Z"",""lastrevid"":167978954,""length"":3105}}}}",3105
http://www.wikidata.org/entity/Q3290933,Maria Doménech,1874-04-21T00:00:00Z,1952-01-27T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Maria_Dom%C3%A9nech,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Maria_Dom%C3%A9nech&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Maria_Dom\u00e9nech"",""to"":""Maria Dom\u00e9nech""}],""pages"":{""5146071"":{""pageid"":5146071,""ns"":0,""title"":""Maria Dom\u00e9nech"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:49Z"",""lastrevid"":156432269,""length"":2583}}}}",2583
http://www.wikidata.org/entity/Q8248634,Blanca Santa Cruz Ossa,1874-04-23T00:00:00Z,1969-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Blanca_Santa_Cruz_Ossa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Blanca_Santa_Cruz_Ossa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Blanca_Santa_Cruz_Ossa"",""to"":""Blanca Santa Cruz Ossa""}],""pages"":{""5684767"":{""pageid"":5684767,""ns"":0,""title"":""Blanca Santa Cruz Ossa"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:32Z"",""lastrevid"":162497490,""length"":6436}}}}",6436
http://www.wikidata.org/entity/Q3816879,María de la O Lejárraga,1874-12-28T00:00:00Z,1974-06-28T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_de_la_O_Lej%C3%A1rraga,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_de_la_O_Lej%C3%A1rraga&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_de_la_O_Lej\u00e1rraga"",""to"":""Mar\u00eda de la O Lej\u00e1rraga""}],""pages"":{""475464"":{""pageid"":475464,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda de la O Lej\u00e1rraga"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:42:08Z"",""lastrevid"":166578690,""length"":42947}}}}",42947
http://www.wikidata.org/entity/Q81620054,Melchora Herrero,1875-01-01T00:00:00Z,1933-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Melchora_Herrero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Melchora_Herrero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Melchora_Herrero"",""to"":""Melchora Herrero""}],""pages"":{""10639961"":{""pageid"":10639961,""ns"":0,""title"":""Melchora Herrero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:46Z"",""lastrevid"":159124750,""length"":2290}}}}",2290
http://www.wikidata.org/entity/Q123013829,Olimpia Cobos Losúa,1875-01-01T00:00:00Z,1919-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Olimpia_Cobos_Los%C3%BAa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Olimpia_Cobos_Los%C3%BAa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Olimpia_Cobos_Los\u00faa"",""to"":""Olimpia Cobos Los\u00faa""}],""pages"":{""10698436"":{""pageid"":10698436,""ns"":0,""title"":""Olimpia Cobos Los\u00faa"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:52Z"",""lastrevid"":163661619,""length"":6282}}}}",6282
http://www.wikidata.org/entity/Q20005709,Maria Lluïsa Ponsa,1875-02-10T00:00:00Z,1919-02-07T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Maria_Llu%C3%AFsa_Ponsa,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Maria_Llu%C3%AFsa_Ponsa&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Maria_Llu\u00efsa_Ponsa"",""to"":""Maria Llu\u00efsa Ponsa""}],""pages"":{""7284102"":{""pageid"":7284102,""ns"":0,""title"":""Maria Llu\u00efsa Ponsa"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:23Z"",""lastrevid"":167752485,""length"":4042}}}}",4042
http://www.wikidata.org/entity/Q96390466,Josefina Oliver,1875-03-01T00:00:00Z,1956-01-23T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Josefina_Oliver,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Josefina_Oliver&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Josefina_Oliver"",""to"":""Josefina Oliver""}],""pages"":{""9477606"":{""pageid"":9477606,""ns"":0,""title"":""Josefina Oliver"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-12T21:50:22Z"",""lastrevid"":168954459,""length"":44673}}}}",44673
http://www.wikidata.org/entity/Q3136707,María Eugenia Vaz Ferreira,1875-07-13T00:00:00Z,1924-05-20T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Eugenia_Vaz_Ferreira,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Eugenia_Vaz_Ferreira&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Eugenia_Vaz_Ferreira"",""to"":""Mar\u00eda Eugenia Vaz Ferreira""}],""pages"":{""491257"":{""pageid"":491257,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Eugenia Vaz Ferreira"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:42:12Z"",""lastrevid"":168646065,""length"":8482}}}}",8482
http://www.wikidata.org/entity/Q26310349,María Vinyals,1875-08-24T00:00:00Z,1942-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Vinyals,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Vinyals&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Vinyals"",""to"":""Mar\u00eda Vinyals""}],""pages"":{""7530356"":{""pageid"":7530356,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Vinyals"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:43Z"",""lastrevid"":168328179,""length"":13996}}}}",13996
http://www.wikidata.org/entity/Q81620391,María de Atocha Ossorio y Gallardo,1876-01-01T00:00:00Z,1938-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_de_Atocha_Ossorio_y_Gallardo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_de_Atocha_Ossorio_y_Gallardo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_de_Atocha_Ossorio_y_Gallardo"",""to"":""Mar\u00eda de Atocha Ossorio y Gallardo""}],""pages"":{""10398772"":{""pageid"":10398772,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda de Atocha Ossorio y Gallardo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:20Z"",""lastrevid"":147648127,""length"":2772}}}}",2772
http://www.wikidata.org/entity/Q7367460,Rosaura Zapata,1876-01-01T00:00:00Z,1963-07-23T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosaura_Zapata,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosaura_Zapata&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosaura_Zapata"",""to"":""Rosaura Zapata""}],""pages"":{""4519906"":{""pageid"":4519906,""ns"":0,""title"":""Rosaura Zapata"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:45:47Z"",""lastrevid"":166143064,""length"":7584}}}}",7584
http://www.wikidata.org/entity/Q17462612,Regina Opisso,1876-01-21T00:00:00Z,1965-03-07T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Regina_Opisso,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Regina_Opisso&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Regina_Opisso"",""to"":""Regina Opisso""}],""pages"":{""6373077"":{""pageid"":6373077,""ns"":0,""title"":""Regina Opisso"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:27Z"",""lastrevid"":166697437,""length"":4986}}}}",4986
http://www.wikidata.org/entity/Q17478062,Ángela Graupera,1876-06-09T00:00:00Z,1940-03-29T00:00:00Z,España,El gran crimen. Lo que yo he visto en la guerra,,https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngela_Graupera,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=%C3%81ngela_Graupera&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""\u00c1ngela_Graupera"",""to"":""\u00c1ngela Graupera""}],""pages"":{""6378913"":{""pageid"":6378913,""ns"":0,""title"":""\u00c1ngela Graupera"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:28Z"",""lastrevid"":166339911,""length"":11403}}}}",11403
http://www.wikidata.org/entity/Q115696223,Isabel Alfonso Candela,1876-11-24T00:00:00Z,1901-05-26T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Isabel_Alfonso_Candela,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Isabel_Alfonso_Candela&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Isabel_Alfonso_Candela"",""to"":""Isabel Alfonso Candela""}],""pages"":{""10409237"":{""pageid"":10409237,""ns"":0,""title"":""Isabel Alfonso Candela"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:21Z"",""lastrevid"":168628532,""length"":7332}}}}",7332
http://www.wikidata.org/entity/Q21987213,María Torres Frías,1877-01-01T00:00:00Z,1954-01-01T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Torres_Fr%C3%ADas,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Torres_Fr%C3%ADas&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Torres_Fr\u00edas"",""to"":""Mar\u00eda Torres Fr\u00edas""}],""pages"":{""9176158"":{""pageid"":9176158,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Torres Fr\u00edas"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:37Z"",""lastrevid"":156754937,""length"":4658}}}}",4658
http://www.wikidata.org/entity/Q13147757,María Balbín de Rodríguez,1877-03-17T00:00:00Z,1961-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Balb%C3%ADn,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Balb%C3%ADn&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Balb\u00edn"",""to"":""Mar\u00eda Balb\u00edn""}],""pages"":{""6140067"":{""pageid"":6140067,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Balb\u00edn"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-09T17:30:15Z"",""lastrevid"":168901019,""length"":2751}}}}",2751
http://www.wikidata.org/entity/Q4822525,Aurora Cáceres,1877-03-29T00:00:00Z,1958-02-14T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Aurora_C%C3%A1ceres_Moreno,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Aurora_C%C3%A1ceres_Moreno&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Aurora_C\u00e1ceres_Moreno"",""to"":""Aurora C\u00e1ceres Moreno""}],""pages"":{""748032"":{""pageid"":748032,""ns"":0,""title"":""Aurora C\u00e1ceres Moreno"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:52Z"",""lastrevid"":166969409,""length"":19185}}}}",19185
http://www.wikidata.org/entity/Q3817171,Juana Borrero,1877-05-17T00:00:00Z,1896-03-09T00:00:00Z,Cuba,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Juana_Borrero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Juana_Borrero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Juana_Borrero"",""to"":""Juana Borrero""}],""pages"":{""1634571"":{""pageid"":1634571,""ns"":0,""title"":""Juana Borrero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:59Z"",""lastrevid"":168738290,""length"":4841}}}}",4841
http://www.wikidata.org/entity/Q29075043,Felisa Lisasola,1877-10-31T00:00:00Z,1953-10-28T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Felisa_Lisasola,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Felisa_Lisasola&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Felisa_Lisasola"",""to"":""Felisa Lisasola""}],""pages"":{""7858241"":{""pageid"":7858241,""ns"":0,""title"":""Felisa Lisasola"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:05Z"",""lastrevid"":166775620,""length"":1555}}}}",1555
http://www.wikidata.org/entity/Q5368524,Elysa Ayala González,1878-01-01T00:00:00Z,1956-01-01T00:00:00Z,Ecuador,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Elysa_Ayala,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Elysa_Ayala&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Elysa_Ayala"",""to"":""Elysa Ayala""}],""pages"":{""1604001"":{""pageid"":1604001,""ns"":0,""title"":""Elysa Ayala"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:57Z"",""lastrevid"":168172069,""length"":2653}}}}",2653
http://www.wikidata.org/entity/Q100366480,Ana María Valverde,1878-01-01T00:00:00Z,1954-01-01T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Ana_Mar%C3%ADa_Valverde,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Ana_Mar%C3%ADa_Valverde&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Ana_Mar\u00eda_Valverde"",""to"":""Ana Mar\u00eda Valverde""}],""pages"":{""9630607"":{""pageid"":9630607,""ns"":0,""title"":""Ana Mar\u00eda Valverde"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:08Z"",""lastrevid"":156715922,""length"":3158}}}}",3158
http://www.wikidata.org/entity/Q9029960,María Cambrils,1878-01-01T00:00:00Z,1939-12-22T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Cambrils,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Cambrils&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Cambrils"",""to"":""Mar\u00eda Cambrils""}],""pages"":{""4639805"":{""pageid"":4639805,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Cambrils"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:45:58Z"",""lastrevid"":161732230,""length"":12721}}}}",12721
http://www.wikidata.org/entity/Q23419015,Ernestina Méndez Reissig,1878-01-01T00:00:00Z,1957-01-01T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Ernestina_M%C3%A9ndez_Reissig,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Ernestina_M%C3%A9ndez_Reissig&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Ernestina_M\u00e9ndez_Reissig"",""to"":""Ernestina M\u00e9ndez Reissig""}],""pages"":{""7321064"":{""pageid"":7321064,""ns"":0,""title"":""Ernestina M\u00e9ndez Reissig"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:26Z"",""lastrevid"":97619669,""length"":1592}}}}",1592
http://www.wikidata.org/entity/Q19854161,Sarah Lorenzana,1878-04-01T00:00:00Z,1960-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sarah_Lorenzana,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sarah_Lorenzana&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sarah_Lorenzana"",""to"":""Sarah Lorenzana""}],""pages"":{""6873929"":{""pageid"":6873929,""ns"":0,""title"":""Sarah Lorenzana"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-08T15:38:46Z"",""lastrevid"":156419219,""length"":4111}}}}",4111
http://www.wikidata.org/entity/Q6068245,María Jesús Alvarado Rivera,1878-05-27T00:00:00Z,1971-05-06T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Jes%C3%BAs_Alvarado_Rivera,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Jes%C3%BAs_Alvarado_Rivera&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Jes\u00fas_Alvarado_Rivera"",""to"":""Mar\u00eda Jes\u00fas Alvarado Rivera""}],""pages"":{""1486986"":{""pageid"":1486986,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Jes\u00fas Alvarado Rivera"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:49Z"",""lastrevid"":166985453,""length"":18486}}}}",18486
http://www.wikidata.org/entity/Q5573879,Isabel Oyarzábal,1878-06-12T00:00:00Z,1974-05-28T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Isabel_Oyarz%C3%A1bal,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Isabel_Oyarz%C3%A1bal&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Isabel_Oyarz\u00e1bal"",""to"":""Isabel Oyarz\u00e1bal""}],""pages"":{""1773262"":{""pageid"":1773262,""ns"":0,""title"":""Isabel Oyarz\u00e1bal"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:39:59Z"",""lastrevid"":166409838,""length"":26251}}}}",26251
http://www.wikidata.org/entity/Q4764318,Angélica Palma,1878-11-24T00:00:00Z,1935-10-25T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Ang%C3%A9lica_Palma,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Ang%C3%A9lica_Palma&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Ang\u00e9lica_Palma"",""to"":""Ang\u00e9lica Palma""}],""pages"":{""1541179"":{""pageid"":1541179,""ns"":0,""title"":""Ang\u00e9lica Palma"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:39:55Z"",""lastrevid"":166701844,""length"":14749}}}}",14749
http://www.wikidata.org/entity/Q29419594,María Espínola,1878-12-04T00:00:00Z,1963-10-28T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Esp%C3%ADnola,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Esp%C3%ADnola&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Esp\u00ednola"",""to"":""Mar\u00eda Esp\u00ednola""}],""pages"":{""7858339"":{""pageid"":7858339,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Esp\u00ednola"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:05Z"",""lastrevid"":166578049,""length"":10428}}}}",10428
http://www.wikidata.org/entity/Q18224305,Pilar Millán-Astray,1879-01-01T00:00:00Z,1949-05-22T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Pilar_Mill%C3%A1n_Astray,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Pilar_Mill%C3%A1n_Astray&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Pilar_Mill\u00e1n_Astray"",""to"":""Pilar Mill\u00e1n Astray""}],""pages"":{""6416812"":{""pageid"":6416812,""ns"":0,""title"":""Pilar Mill\u00e1n Astray"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:31Z"",""lastrevid"":166936723,""length"":5684}}}}",5684
http://www.wikidata.org/entity/Q12970135,Rosa Sevilla de Alvero,1879-03-04T00:00:00Z,1954-05-11T00:00:00Z,Filipinas,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Rosa_Sevilla_de_Alvero,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Rosa_Sevilla_de_Alvero&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Rosa_Sevilla_de_Alvero"",""to"":""Rosa Sevilla de Alvero""}],""pages"":{""10489172"":{""pageid"":10489172,""ns"":0,""title"":""Rosa Sevilla de Alvero"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:53:29Z"",""lastrevid"":162925685,""length"":4925}}}}",4925
http://www.wikidata.org/entity/Q83296309,Sara Casal de Quirós,1879-09-06T00:00:00Z,1953-11-17T00:00:00Z,Costa Rica,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sara_Casal_de_Quir%C3%B3s,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sara_Casal_de_Quir%C3%B3s&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sara_Casal_de_Quir\u00f3s"",""to"":""Sara Casal de Quir\u00f3s""}],""pages"":{""10023373"":{""pageid"":10023373,""ns"":0,""title"":""Sara Casal de Quir\u00f3s"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:41Z"",""lastrevid"":165877538,""length"":14792}}}}",14792
http://www.wikidata.org/entity/Q515625,Luisa Capetillo,1879-10-28T00:00:00Z,1922-04-10T00:00:00Z,Puerto Rico,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Luisa_Capetillo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Luisa_Capetillo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Luisa_Capetillo"",""to"":""Luisa Capetillo""}],""pages"":{""1978835"":{""pageid"":1978835,""ns"":0,""title"":""Luisa Capetillo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:40:07Z"",""lastrevid"":167242428,""length"":6831}}}}",6831
http://www.wikidata.org/entity/Q50738599,Josefina Bolinaga,1880-01-01T00:00:00Z,1965-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Josefina_Bolinaga,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Josefina_Bolinaga&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Josefina_Bolinaga"",""to"":""Josefina Bolinaga""}],""pages"":{""8844073"":{""pageid"":8844073,""ns"":0,""title"":""Josefina Bolinaga"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:19Z"",""lastrevid"":165780206,""length"":4589}}}}",4589
http://www.wikidata.org/entity/Q346216,Ada María Elflein,1880-02-22T00:00:00Z,1919-07-24T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Ada_Mar%C3%ADa_Elflein,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Ada_Mar%C3%ADa_Elflein&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Ada_Mar\u00eda_Elflein"",""to"":""Ada Mar\u00eda Elflein""}],""pages"":{""1352973"":{""pageid"":1352973,""ns"":0,""title"":""Ada Mar\u00eda Elflein"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:37Z"",""lastrevid"":168676752,""length"":9849}}}}",9849
http://www.wikidata.org/entity/Q6171822,Zoraida Díaz de Schtronn,1880-03-01T00:00:00Z,1948-06-14T00:00:00Z,Panamá,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Zoraida_D%C3%ADaz,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Zoraida_D%C3%ADaz&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Zoraida_D\u00edaz"",""to"":""Zoraida D\u00edaz""}],""pages"":{""4668145"":{""pageid"":4668145,""ns"":0,""title"":""Zoraida D\u00edaz"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:46:00Z"",""lastrevid"":162956600,""length"":2439}}}}",2439
http://www.wikidata.org/entity/Q9029953,María Barbeito,1880-03-02T00:00:00Z,1970-11-20T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Barbeito,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Barbeito&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Barbeito"",""to"":""Mar\u00eda Barbeito""}],""pages"":{""4688981"":{""pageid"":4688981,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Barbeito"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-11T16:41:03Z"",""lastrevid"":167568561,""length"":14631}}}}",14631
http://www.wikidata.org/entity/Q9092972,Vera Zouroff,1880-07-18T00:00:00Z,1967-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Vera_Zouroff,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Vera_Zouroff&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Vera_Zouroff"",""to"":""Vera Zouroff""}],""pages"":{""5701609"":{""pageid"":5701609,""ns"":0,""title"":""Vera Zouroff"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-06T13:12:25Z"",""lastrevid"":161494070,""length"":8570}}}}",8570
http://www.wikidata.org/entity/Q8346978,Clotilde González de Fernández,1880-09-24T00:00:00Z,1935-02-28T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Clotilde_Gonz%C3%A1lez_de_Fern%C3%A1ndez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Clotilde_Gonz%C3%A1lez_de_Fern%C3%A1ndez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Clotilde_Gonz\u00e1lez_de_Fern\u00e1ndez"",""to"":""Clotilde Gonz\u00e1lez de Fern\u00e1ndez""}],""pages"":{""5692483"":{""pageid"":5692483,""ns"":0,""title"":""Clotilde Gonz\u00e1lez de Fern\u00e1ndez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:33Z"",""lastrevid"":158399421,""length"":17833}}}}",17833
http://www.wikidata.org/entity/Q5752477,Carmen Carriedo de Soto,1880-11-06T00:00:00Z,1966-06-11T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carmen_Carriedo_de_Soto,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carmen_Carriedo_de_Soto&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carmen_Carriedo_de_Soto"",""to"":""Carmen Carriedo de Soto""}],""pages"":{""3774176"":{""pageid"":3774176,""ns"":0,""title"":""Carmen Carriedo de Soto"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:46Z"",""lastrevid"":144551884,""length"":1982}}}}",1982
http://www.wikidata.org/entity/Q45027026,Bertha Koessler-Ilg,1881-01-01T00:00:00Z,1965-08-20T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Bertha_Koessler-Ilg,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Bertha_Koessler-Ilg&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Bertha_Koessler-Ilg"",""to"":""Bertha Koessler-Ilg""}],""pages"":{""8243659"":{""pageid"":8243659,""ns"":0,""title"":""Bertha Koessler-Ilg"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:41:16Z"",""lastrevid"":161744130,""length"":3570}}}}",3570
http://www.wikidata.org/entity/Q20744861,Sara Estela Ramírez,1881-01-01T00:00:00Z,1910-08-21T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sara_Estela_Ram%C3%ADrez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sara_Estela_Ram%C3%ADrez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sara_Estela_Ram\u00edrez"",""to"":""Sara Estela Ram\u00edrez""}],""pages"":{""7206269"":{""pageid"":7206269,""ns"":0,""title"":""Sara Estela Ram\u00edrez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:49:13Z"",""lastrevid"":156637697,""length"":3803}}}}",3803
http://www.wikidata.org/entity/Q29075147,Laura Cortinas,1881-01-01T00:00:00Z,1969-05-05T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Laura_Cortinas,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Laura_Cortinas&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Laura_Cortinas"",""to"":""Laura Cortinas""}],""pages"":{""7858120"":{""pageid"":7858120,""ns"":0,""title"":""Laura Cortinas"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:05Z"",""lastrevid"":167468224,""length"":6042}}}}",6042
http://www.wikidata.org/entity/Q1865556,Andrea Villarreal,1881-01-20T00:00:00Z,1963-01-19T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Andrea_Villarreal,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Andrea_Villarreal&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Andrea_Villarreal"",""to"":""Andrea Villarreal""}],""pages"":{""4498445"":{""pageid"":4498445,""ns"":0,""title"":""Andrea Villarreal"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:45:44Z"",""lastrevid"":156669130,""length"":4772}}}}",4772
http://www.wikidata.org/entity/Q20876784,Francesca Torrent,1881-04-18T00:00:00Z,1958-04-15T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Francesca_Torrent,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Francesca_Torrent&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Francesca_Torrent"",""to"":""Francesca Torrent""}],""pages"":{""11155428"":{""pageid"":11155428,""ns"":0,""title"":""Francesca Torrent"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:54:39Z"",""lastrevid"":167077364,""length"":8061}}}}",8061
http://www.wikidata.org/entity/Q5697580,Antonia Maymón,1881-07-18T00:00:00Z,1959-12-20T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Antonia_Maym%C3%B3n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Antonia_Maym%C3%B3n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Antonia_Maym\u00f3n"",""to"":""Antonia Maym\u00f3n""}],""pages"":{""1871126"":{""pageid"":1871126,""ns"":0,""title"":""Antonia Maym\u00f3n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:43:15Z"",""lastrevid"":166088295,""length"":8177}}}}",8177
http://www.wikidata.org/entity/Q27869440,Matilde Ras,1881-09-01T00:00:00Z,1969-04-15T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Matilde_Ras,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Matilde_Ras&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Matilde_Ras"",""to"":""Matilde Ras""}],""pages"":{""7254917"":{""pageid"":7254917,""ns"":0,""title"":""Matilde Ras"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-14T10:12:05Z"",""lastrevid"":168978872,""length"":16183}}}}",16183
http://www.wikidata.org/entity/Q21081352,Sara Llorens Carreres,1881-11-05T00:00:00Z,1954-04-17T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Sara_Llorens_Carreres,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Sara_Llorens_Carreres&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Sara_Llorens_Carreres"",""to"":""Sara Llorens Carreres""}],""pages"":{""11155432"":{""pageid"":11155432,""ns"":0,""title"":""Sara Llorens Carreres"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:54:39Z"",""lastrevid"":167204535,""length"":9931}}}}",9931
http://www.wikidata.org/entity/Q96607275,María Cruz Ebro,1881-12-09T00:00:00Z,1967-01-13T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Cruz_Ebro,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Cruz_Ebro&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Cruz_Ebro"",""to"":""Mar\u00eda Cruz Ebro""}],""pages"":{""9861527"":{""pageid"":9861527,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Cruz Ebro"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:26Z"",""lastrevid"":156845001,""length"":12047}}}}",12047
http://www.wikidata.org/entity/Q3021555,Delfina Bunge,1881-12-24T00:00:00Z,1952-03-30T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Delfina_Bunge,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Delfina_Bunge&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Delfina_Bunge"",""to"":""Delfina Bunge""}],""pages"":{""1739430"":{""pageid"":1739430,""ns"":0,""title"":""Delfina Bunge"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:39:59Z"",""lastrevid"":168064995,""length"":16864}}}}",16864
http://www.wikidata.org/entity/Q7925102,Vicenta Castro Cambón,1882-01-01T00:00:00Z,1928-01-01T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Vicenta_Castro_Camb%C3%B3n,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Vicenta_Castro_Camb%C3%B3n&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Vicenta_Castro_Camb\u00f3n"",""to"":""Vicenta Castro Camb\u00f3n""}],""pages"":{""1268685"":{""pageid"":1268685,""ns"":0,""title"":""Vicenta Castro Camb\u00f3n"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:42:31Z"",""lastrevid"":156825111,""length"":2857}}}}",2857
http://www.wikidata.org/entity/Q6003633,María Domínguez,1882-04-01T00:00:00Z,1936-09-07T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Dom%C3%ADnguez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Dom%C3%ADnguez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Dom\u00ednguez"",""to"":""Mar\u00eda Dom\u00ednguez""}],""pages"":{""700772"":{""pageid"":700772,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Dom\u00ednguez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:48Z"",""lastrevid"":168266317,""length"":23174}}}}",23174
http://www.wikidata.org/entity/Q63038411,Flora Osete,1883-01-01T00:00:00Z,1999-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Flora_Osete,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Flora_Osete&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Flora_Osete"",""to"":""Flora Osete""}],""pages"":{""8876671"":{""pageid"":8876671,""ns"":0,""title"":""Flora Osete"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:21Z"",""lastrevid"":156668815,""length"":8895}}}}",8895
http://www.wikidata.org/entity/Q7702235,Teresa Villarreal,1883-01-01T00:00:00Z,http://www.wikidata.org/.well-known/genid/943cdc965ff9aadf814fe436a8ca0f03,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Teresa_Villarreal,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Teresa_Villarreal&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Teresa_Villarreal"",""to"":""Teresa Villarreal""}],""pages"":{""5904439"":{""pageid"":5904439,""ns"":0,""title"":""Teresa Villarreal"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:46Z"",""lastrevid"":163760408,""length"":9157}}}}",9157
http://www.wikidata.org/entity/Q8354492,Delie Rouge,1883-01-01T00:00:00Z,1950-01-01T00:00:00Z,Chile,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Delie_Rouge,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Delie_Rouge&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Delie_Rouge"",""to"":""Delie Rouge""}],""pages"":{""5701626"":{""pageid"":5701626,""ns"":0,""title"":""Delie Rouge"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:47:33Z"",""lastrevid"":166636752,""length"":9554}}}}",9554
http://www.wikidata.org/entity/Q42405472,María Herminia Sabbia y Oribe,1883-01-01T00:00:00Z,1961-01-01T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Herminia_Sabbia_y_Oribe,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Herminia_Sabbia_y_Oribe&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Herminia_Sabbia_y_Oribe"",""to"":""Mar\u00eda Herminia Sabbia y Oribe""}],""pages"":{""8476526"":{""pageid"":8476526,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Herminia Sabbia y Oribe"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:40Z"",""lastrevid"":153998646,""length"":2642}}}}",2642
http://www.wikidata.org/entity/Q16976804,Maria Mayol i Colom,1883-01-01T00:00:00Z,1959-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Maria_Mayol,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Maria_Mayol&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Maria_Mayol"",""to"":""Maria Mayol""}],""pages"":{""9247077"":{""pageid"":9247077,""ns"":0,""title"":""Maria Mayol"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:42Z"",""lastrevid"":165384546,""length"":3262}}}}",3262
http://www.wikidata.org/entity/Q16585662,Julia Nava de Ruisánchez,1883-02-02T00:00:00Z,1964-05-02T00:00:00Z,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Julia_Nava_de_Ruis%C3%A1nchez,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Julia_Nava_de_Ruis%C3%A1nchez&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Julia_Nava_de_Ruis\u00e1nchez"",""to"":""Julia Nava de Ruis\u00e1nchez""}],""pages"":{""5838552"":{""pageid"":5838552,""ns"":0,""title"":""Julia Nava de Ruis\u00e1nchez"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-09T17:27:25Z"",""lastrevid"":168900990,""length"":14135}}}}",14135
http://www.wikidata.org/entity/Q6010854,Mercedes Gallagher,1883-03-26T00:00:00Z,1950-01-01T00:00:00Z,Perú,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Gallagher,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Gallagher&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Gallagher"",""to"":""Mercedes Gallagher""}],""pages"":{""5262425"":{""pageid"":5262425,""ns"":0,""title"":""Mercedes Gallagher"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T15:00:18Z"",""lastrevid"":168914784,""length"":5671}}}}",5671
http://www.wikidata.org/entity/Q76879616,Leonor Allende,1883-04-11T00:00:00Z,1931-03-04T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Leonor_Allende,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Leonor_Allende&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Leonor_Allende"",""to"":""Leonor Allende""}],""pages"":{""9195678"":{""pageid"":9195678,""ns"":0,""title"":""Leonor Allende"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:39Z"",""lastrevid"":158533615,""length"":4428}}}}",4428
http://www.wikidata.org/entity/Q5831483,Emma Day,1883-05-26T00:00:00Z,1969-02-02T00:00:00Z,Argentina,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Emma_Day,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Emma_Day&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Emma_Day"",""to"":""Emma Day""}],""pages"":{""4823526"":{""pageid"":4823526,""ns"":0,""title"":""Emma Day"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T15:29:05Z"",""lastrevid"":156784314,""length"":8338}}}}",8338
http://www.wikidata.org/entity/Q6010925,Mercedes Pinto,1883-10-12T00:00:00Z,1976-10-21T00:00:00Z,México,El,,https://es.wikipedia.org/wiki/Mercedes_Pinto,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mercedes_Pinto&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mercedes_Pinto"",""to"":""Mercedes Pinto""}],""pages"":{""1805545"":{""pageid"":1805545,""ns"":0,""title"":""Mercedes Pinto"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:40:00Z"",""lastrevid"":165276458,""length"":29593}}}}",29593
http://www.wikidata.org/entity/Q3753265,Carmen Baroja,1883-12-10T00:00:00Z,1950-06-04T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Carmen_Baroja,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Carmen_Baroja&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Carmen_Baroja"",""to"":""Carmen Baroja""}],""pages"":{""2516236"":{""pageid"":2516236,""ns"":0,""title"":""Carmen Baroja"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-10T12:40:22Z"",""lastrevid"":167514117,""length"":13601}}}}",13601
http://www.wikidata.org/entity/Q5984677,Luisa Luisi,1883-12-14T00:00:00Z,1940-04-10T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Luisa_Luisi,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Luisa_Luisi&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Luisa_Luisi"",""to"":""Luisa Luisi""}],""pages"":{""477723"":{""pageid"":477723,""ns"":0,""title"":""Luisa Luisi"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:29Z"",""lastrevid"":167955652,""length"":7476}}}}",7476
http://www.wikidata.org/entity/Q106520973,Elvira Nosari,1884-01-01T00:00:00Z,,México,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Elvira_Nosari,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Elvira_Nosari&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Elvira_Nosari"",""to"":""Elvira Nosari""}],""pages"":{""9867618"":{""pageid"":9867618,""ns"":0,""title"":""Elvira Nosari"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:52:27Z"",""lastrevid"":168221938,""length"":11189}}}}",11189
http://www.wikidata.org/entity/Q5712108,Aurora Fuster Gallardo,1884-01-01T00:00:00Z,1907-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Aurora_Fuster_Gallardo,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Aurora_Fuster_Gallardo&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Aurora_Fuster_Gallardo"",""to"":""Aurora Fuster Gallardo""}],""pages"":{""762486"":{""pageid"":762486,""ns"":0,""title"":""Aurora Fuster Gallardo"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:53Z"",""lastrevid"":164936531,""length"":2347}}}}",2347
http://www.wikidata.org/entity/Q57316476,Eulalia Vicenti,1884-01-01T00:00:00Z,1979-01-01T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Eulalia_Vicenti,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Eulalia_Vicenti&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Eulalia_Vicenti"",""to"":""Eulalia Vicenti""}],""pages"":{""8696636"":{""pageid"":8696636,""ns"":0,""title"":""Eulalia Vicenti"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:51:08Z"",""lastrevid"":167459230,""length"":3851}}}}",3851
http://www.wikidata.org/entity/Q5941871,Matilde de la Torre,1884-03-14T00:00:00Z,1946-03-19T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Matilde_de_la_Torre,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Matilde_de_la_Torre&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Matilde_de_la_Torre"",""to"":""Matilde de la Torre""}],""pages"":{""1949994"":{""pageid"":1949994,""ns"":0,""title"":""Matilde de la Torre"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-06T11:18:06Z"",""lastrevid"":167158541,""length"":8166}}}}",8166
http://www.wikidata.org/entity/Q5830815,Emilia Bernal,1884-05-08T00:00:00Z,1964-12-20T00:00:00Z,Cuba,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Emilia_Bernal,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Emilia_Bernal&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Emilia_Bernal"",""to"":""Emilia Bernal""}],""pages"":{""3279677"":{""pageid"":3279677,""ns"":0,""title"":""Emilia Bernal"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:44:29Z"",""lastrevid"":165456914,""length"":3441}}}}",3441
http://www.wikidata.org/entity/Q20876509,Maria Pi Ferrer,1884-06-27T00:00:00Z,1960-11-20T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Pi_Ferrer,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Pi_Ferrer&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Pi_Ferrer"",""to"":""Mar\u00eda Pi Ferrer""}],""pages"":{""11045466"":{""pageid"":11045466,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Pi Ferrer"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:54:28Z"",""lastrevid"":168507578,""length"":6890}}}}",6890
http://www.wikidata.org/entity/Q12265981,Pilar de Zubiaurre,1884-07-24T00:00:00Z,1970-06-24T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Pilar_de_Zubiaurre,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Pilar_de_Zubiaurre&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Pilar_de_Zubiaurre"",""to"":""Pilar de Zubiaurre""}],""pages"":{""6493311"":{""pageid"":6493311,""ns"":0,""title"":""Pilar de Zubiaurre"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:48:36Z"",""lastrevid"":154287618,""length"":8231}}}}",8231
http://www.wikidata.org/entity/Q5657464,Adela Carbone,1884-12-13T00:00:00Z,1960-08-09T00:00:00Z,España,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Adela_Carbone,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Adela_Carbone&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Adela_Carbone"",""to"":""Adela Carbone""}],""pages"":{""4600316"":{""pageid"":4600316,""ns"":0,""title"":""Adela Carbone"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:45:55Z"",""lastrevid"":159475096,""length"":6519}}}}",6519
http://www.wikidata.org/entity/Q42405593,María Carmen Izcua,1885-01-01T00:00:00Z,1952-01-01T00:00:00Z,Uruguay,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Mar%C3%ADa_Carmen_Izcua,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Mar%C3%ADa_Carmen_Izcua&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Mar\u00eda_Carmen_Izcua"",""to"":""Mar\u00eda Carmen Izcua""}],""pages"":{""8395795"":{""pageid"":8395795,""ns"":0,""title"":""Mar\u00eda Carmen Izcua"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:50:34Z"",""lastrevid"":167468288,""length"":9457}}}}",9457
http://www.wikidata.org/entity/Q3408576,Prudencia Ayala,1885-04-28T00:00:00Z,1936-07-11T00:00:00Z,El Salvador,,yes,https://es.wikipedia.org/wiki/Prudencia_Ayala,https://es.wikipedia.org/w/api.php?action=query&prop=info&titles=Prudencia_Ayala&format=json,"{""batchcomplete"":"""",""query"":{""normalized"":[{""from"":""Prudencia_Ayala"",""to"":""Prudencia Ayala""}],""pages"":{""686219"":{""pageid"":686219,""ns"":0,""title"":""Prudencia Ayala"",""contentmodel"":""wikitext"",""pagelanguage"":""es"",""pagelanguagehtmlcode"":""es"",""pagelanguagedir"":""ltr"",""touched"":""2025-08-05T10:41:46Z"",""lastrevid"":167736087,""length"":14064}}}}",14064
